[
    {
        "message": "Gemeinsam Tanzen \n\nAm Samstag 29.4\nIn Littenweiler \nSaal der Dreifaltigkeit \nHansjakobstr88 \n\nAb 19.00 Einf\u00fchrung \n20.30 Milonga mit Abendkasse :8.-/10.-\n\n\nWie komme ich in Kontakt und wie geht gemeinsam tanzen :\n\nEs gibt Workshops zum Thema :\nTango \nSa und So mit Anmeldung:\nTango Emotion 11.00-12.30\nTango Argentino 15.00-18.30\n\nInfos und Anmeldung \u00fcber die Webseite:\n\nwww.contact-yourself.com",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Gemeinsam Tanzen",
                "Tango Argentino",
                "Tango Emotion",
                "Tango",
                "Milonga",
                "Workshops"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-29",
                "clock1": "11:00",
                "date2": null,
                "clock2": "12:30"
            },
            {
                "date1": "2023-03-11",
                "clock1": "11:00",
                "date2": "2023-03-12",
                "clock2": "12:30"
            },
            {
                "date1": "2023-03-15",
                "clock1": "11:00",
                "date2": "2023-03-18",
                "clock2": "12:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "360\u00b0 LERNEN BEGLEITER - Fortbildung 2023 - D\n\n\u26aa\ufe0f Lernen     \u26aa\ufe0f\u26aa\ufe0f Fortbildung     \u26aa\ufe0f\u26aa\ufe0f\u26aa\ufe0f Begleitung\n\n\n1. WE - Sa/So 11./12. M\u00e4rz 2023\n\ud83d\udfe1 Die 8 Formen des Lernens\n\n2. WE - Sa/So 20./21. Mai 2023\n\ud83d\udfe1 Gruppen Anleiten Lernen\n\n3. WE - Fr/Sa/So 21./22./23.\n4. WE - Fr/Sa/So 28./29./30. April 2023\n\ud83d\udfe2 Nat\u00fcrlich Lernen\n\n5. WE - Sa/So 20./21. Mai 2023\n\ud83d\udfe2 Nat\u00fcrlich Entscheiden\n\n6. WE - Fr/Sa/So 16./17./18.\n7. WE - Fr/Sa/So 23./24./25. Juni 2023\n\ud83d\udfe2 Nat\u00fcrliche Sozialit\u00e4t\n\n8. WE - Sa/So/Mo 29./30. April/1. Mai 2023\n\ud83d\udd35 Lern- u. Merktechniken\n\ud83d\udd35 Lernleiter, 123-Gelernt!\n\n9. WE - Sa/So 20./21. Mai 2023\n\ud83d\udd34 Nativ Lernen\n\n10. WE - Sa/So 17./18. Juni 2023\n\ud83d\udfe3 Schaubildarbeit\n\n11. WE - Sa/So 15./16. Juli 2023\n\ud83d\udfe0 Leichter Lernen\n\n12. WE - Sa/So 19./20. August 2023\n\ud83d\udfe0 Anleiter Mentoring\n\n13. WE - Sa/So 16./17. September 2023\n\ud83d\udfe4 360\u00b0 Mathematik\n\n14. WE - Sa/So 14./15. Oktober 2023\n\ud83d\udfe4 360\u00b0 Englisch\n\n15. WE - Sa/So 18./19. Nov. 2023\n\u26ab\ufe0f Gr\u00fcndung LernOrt/ Schule\n\n\n\u26aa\ufe0f Infos unter @MargaritaCabodevila\n\n\u26aa\ufe0f 360\u00b0 LERNEN\n\u26aa\ufe0f www.360\u00b0-Lernen.com",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "360 LERNEN BEGLEITER",
                "Fortbildung"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-11",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-03-12",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-05-20",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-05-21",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-04-23",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-04-29",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-04-30",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-07-18",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2024-06-23",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-06-25",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-05-01",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-06-17",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-06-18",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-07-15",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-07-16",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-08-19",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-08-20",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-09-16",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-09-17",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-10-14",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-10-15",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-11-18",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-11-19",
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\ud83c\udf39Sensual Medicine Retreat \ud83c\udf39\n14.\u201416-April in den Vogesen\n\n\ud83e\udd0e Medizin & Schwitzh\u00fctte\n\ud83d\udc9a Natur Begegnung & Gemeinschaft\n\ud83e\udde1 Forschungsfeld der Polarit\u00e4ten\n\ud83d\udc99 Ber\u00fchrung & Feiern\n\ud83d\udc9b Singen & Tanzen\n\u2764\ufe0f Reinigung & Heilung\n\nWir laden dich zu einem erneuernden Fr\u00fchlings Retreat in die Vogesen ein.\n\nUnser Ruf ist es, mit heilender Absicht\n in die Ebene von Ber\u00fchrung & Ber\u00fchrbarkeit einzutauchen.\n\nEingebettet in einen Rahmen von Kreiskultur und Zeremonien erforschen wir uns in unserem Mann-Sein & Frau-Sein. Wir leben unsere Magnetismen, die Anziehungen und die Absto\u00dfungen und erkunden was wir tun k\u00f6nnen um uns tief zu ber\u00fchren & ber\u00fchren zu lassen.\n\nWir navigieren die Balance aus Freude und Schmerz, Gewohnheit und der Pr\u00e4senz im gegenw\u00e4rtigen Moment, unserem g\u00f6ttlichen Wesen und unserem traumatisierten Ich.\n\nMit einem wachen & offenen Geist, mit einem f\u00fchlendem Herz und mit sp\u00fcrenden K\u00f6rpersinnen loten wir dieses Feld in uns und im Kreis aus.\n\nHINTERGRUND:\nWir bedienen uns dabei an Praktiken aus der schamanischen & tantrischen & bewussten Arbeit und verwandeln diese in Formate, die unserem Anliegen dienen. Alles darf sein und nichts muss.\n\nF\u00dcR WEN?\nWir w\u00fcnschen uns f\u00fcr diesen Raum Menschen, die Freude haben am Experimentieren, die offen sind f\u00fcr Ber\u00fchrung im consent & bereit sind, ihre Gef\u00fchle und Grenzen auszudr\u00fccken. Du bist willkommen mit allem was du bist.\n\nWO?\n\"Maison de la Lune\" Les Grimels, Ban-Sur-Meurthe-Clefcy.\n( Auto-Fahrt von Basel/Freiburg ca 1,5 h. )\nWir verbringen die Tage in einem wundersch\u00f6nen, hoch und alleine gelegenen Haus in den Vogesen, in dem wir mit ca 20 Menschen f\u00fcr diese Arbeit ideal untergebracht sind. Es gibt mehrere Schlafzimmer f\u00fcr 2-3 Personen, 2 B\u00e4der, Seminarraum, Land au\u00dfen rum ect.\n13 Bettpl\u00e4tze. Zelten oder Isomatte m\u00f6glich.\n\nWIR:\nLuzia und Hermann halten seit vielen Jahren schamanische und transformierende R\u00e4ume & haben beide viel Freude am Experiment.\n\nDEIN INVEST:\n- F\u00fcr Verdienende in der Schweiz 470 CHF / Early Bird 420 CHF\n- F\u00fcr Verdienende in Deutschland 370 Euro / Early Bird 320 Euro\n(incl ca 150.- Kost& Logis&Holz&Bett/Wir kochen gemeinsam. )\n40.- Reduktion bei Zelt /Isomatte.\nDie Early Bird Tickets werden bis zum 15. M\u00e4rz bei vollst\u00e4ndiger Buchung und Bezahlung vergeben.\n\nANMELDEN:\nAnmeldung. PN an Hermann. @herman_p\nh.posch@t-online.de\n\nCONNECT:\nLink zu Hermanns Gruppe\nhttps://t.me/+69Pi2FzFQuJkYmU6\nwww.hermannposch.de\n\nWebsite Luzia:\nwww.luziaschucan.com\n\nVoller Vorfreude\nLuzia und Hermann",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Sensual Medicine Retreat",
                "Fr\u00fchlings Retreat",
                "Retreat",
                "Kreiskultur",
                "Medizin",
                "Schwitzh\u00fctte"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-14",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-04-16",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-03-15",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Ihr Lieben,\nAm Freitag spielen wir ein Konzert in der Tanzhalle Freiburg. Wir haben einen ganz besonderen Voract: Unser Freund Freddy von Eucalypdos tritt zum ersten Mal mit seinem neuen Soloprojekt \u201eYunis\u201c auf und stimmt den Abend ein. Er spielt mit Handpan, Gesang, Rap und Gitarre Musik vom Feinsten. F\u00fcr uns wird es ein besonderes Konzert, weil es der erste Tag f\u00fcr uns wird, an dem wir wieder im Van leben. Quasi unser offizieller Tourstart \ud83d\ude0a\nWir treten mit Loopstation, Gitarre, E-Gitarre, Bass, Saxophon, Klarinette, Indianischer Fl\u00f6te und elektronischen Beats auf. \n\n\u272824. M\u00e4rz 2023 \u2728\nKonzert Tanzhalle Freiburg\n\nInfos und Anmeldung: https://www.ahawamusic.de/tanzhalle_24-3/\n\n19 Uhr Einlass \n19:30 Uhr Vorband Yunis\n20 Uhr AHAWA Konzert\n\nAbendkasse: 12-22 Euro (du entscheidest was du geben m\u00f6chtest)\n\nHier gehts zu unserem Album: https://open.spotify.com/album/3p5kXOFh88UxwMMFPAjEMY?si=cP0m6qHbTbKdKgvMVS_7Lw",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Ahawa Konzert",
                "Konzert",
                "AHAWA",
                "Gitarre Musik"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-24",
                "clock1": "19:00",
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Ich freue mich morgen Katinka als Mitmusikerin bei der ALIVE Jam zu begr\u00fc\u00dfen. Mit Fl\u00f6te und Saxofon wird sie ihre Kl\u00e4nge in unser Feld hineinweben \ud83c\udf1e\ud83d\ude0a\ud83d\ude4f \n\nALIVE Contact Jam w/ Live Music\nFreitag, 24. M\u00e4rz 19 Uhr im MOVE \nmit Klaus Donarski & Special Guest Katinka (Fl\u00f6te, Sax)\n\nDie Alive Jam \u00f6ffnet den Raum f\u00fcr ein achtsames hinein Lauschen, dieses feine Sp\u00fcren und der Spur deiner Impulse Folgen. Mit Musik und Tanz, die aus einem Raum der Stille entstehen, laden wir das Leben ein durch uns zu flie\u00dfen.\n\nORT MOVE \u2013 Fabrik, Habsburgerstr. 9, 79104 Freiburg (Zugang von hinten \u00fcber Aussentreppe in den 1. Stock)\nMEHR INFOS www.embodylove.de/alive-contact-jam\nTelegram Gruppe: https://t.me/embodylove",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "ALIVE Contact Jam",
                "ALIVE Jam",
                "Jam"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-24",
                "clock1": "19:00",
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Am Samstag, 25.3.23 k\u00f6nnen bis zu 3 Interessierte Menschen mit mir mitfahren zu diesem Informationsabend \u00fcber Effektive Mikroorganismen. Sehr interessant f\u00fcr alle, die mit diesen intelligenten Mikroorganismen putzen, g\u00e4rtnern und Wohlbefinden verbessern m\u00f6chten. Schreibe mir, wenn Du gerne dabei sein m\u00f6chtest.\nLos geht es um 16 Uhr in Freiburg, R\u00fcckfahrt gegen 21 Uhr. \ud83c\udf40",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Effektive Mikroorganismen",
                "Mikroorganismen",
                "Informationsabend"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-25",
                "clock1": "16:00",
                "date2": null,
                "clock2": "21:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Contango Tanz in das Sommerhalbjahr :\n\nDanke an ALLE! Sch\u00f6n ihr euch f\u00fcr Sa.25.3 angemeldet habt so beginnen wir diese Woche !!\n\nAktuelles :\n\nSamstags Contact Tango Kurs 17.00-19.00 regelm\u00e4\u00dfig mit Tanzkarte Verg\u00fcnstigung m\u00f6glich \n\nTango mit Caroline und Stefan 29./30.5\n\nContango Reise 27.5-3.6 mit Ezequiel und Lo nach Italien \n\nContango im Brunnen wird noch bekannt gegeben !!!\nTango mit Rafael 7-9.7\n\nPreworkshop mit Gabi Contango 12-14.7\n\nFestival 14.-16.7\n\nLeilani und Miguel WE 15.-17.9\n\nAnmeldungen\nwww.contact-yourself.com",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Contango Tanz",
                "Contact Tango Kurs",
                "Contango",
                "Tanz"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-25",
                "clock1": "17:00",
                "date2": null,
                "clock2": "19:00"
            },
            {
                "date1": "2023-05-29",
                "clock1": "17:00",
                "date2": "2023-05-30",
                "clock2": "19:00"
            },
            {
                "date1": "2023-05-27",
                "clock1": "17:00",
                "date2": "2023-06-03",
                "clock2": "19:00"
            },
            {
                "date1": "2023-07-07",
                "clock1": "17:00",
                "date2": "2023-07-09",
                "clock2": "19:00"
            },
            {
                "date1": "2023-07-12",
                "clock1": "17:00",
                "date2": "2023-07-14",
                "clock2": "19:00"
            },
            {
                "date1": "2023-07-14",
                "clock1": "17:00",
                "date2": "2023-07-16",
                "clock2": "19:00"
            },
            {
                "date1": "2023-09-15",
                "clock1": "17:00",
                "date2": "2023-09-17",
                "clock2": "19:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\u2728Herzliche Einladung zum 2. Venustempel-Abend\u2728 \n\nNach dem sch\u00f6nen Auftakt im Februar findet morgen, am 25. M\u00e4rz der n\u00e4chste Venustempel-Abend f\u00fcr Frauen statt. Es gibt noch ein paar freie Pl\u00e4tze! \n\n\ud83d\udc8b Hast du dir schon \u00f6fters mal vorgestellt oder sehnst dich danach, eine Frau sinnlich zu ber\u00fchren, ihre z\u00e4rtlichen Ber\u00fchrungen zu empfangen oder sie zu k\u00fcssen?\n\n\ud83d\udc8b Und dich gefragt, wie und wo du gleichgesinnte Frauen kennenlernen k\u00f6nntest? \n\n\ud83d\udc8b Und vielleicht sp\u00fcrst du dabei auch eine leichte Nervosit\u00e4t?\n\nDer Venustempel ist ein sicher gehaltener Raum, wo du gleichgesinnten Frauen begegnen und im achtsamen Konsens Sinnlichkeit miteinander erkunden kannst. Hier bist du willkommen mit deiner Neugierde und deiner Lust - genauso wie mit all deinen Unsicherheiten, Fragezeichen und deinen Grenzen!\n\nIm ersten Teil des Abends begegnest du anderen Frauen im Sharing und kommst ihnen in verschiedenen Wertsch\u00e4tzungsritualen und Konsens-\u00dcbungen n\u00e4her. Dabei \u00fcbst du, deine W\u00fcnsche nach Kontakt klar zu kommunizieren und bewusst \u201eja\u201c oder \u201enein\u201c zu sagen. \n\nAnschlie\u00dfend geht es nach und nach in einen freien Flow miteinander \u00fcber. In diesem zweiten Teil des Abends gibt es verschiedene Bereiche: f\u00fcr Massagen, f\u00fcrs Kuscheln und f\u00fcr sinnlich-erotische Begegnungen. Du entscheidest jederzeit selbst was f\u00fcr dich stimmig ist und welche Schritte du gehen m\u00f6chtest. Der Raum wird dabei die ganze Zeit energetisch gehalten. Und du kannst dich jederzeit in einen Auszeit-Bereich zur\u00fcckziehen, wenn du Raum f\u00fcr dich brauchst. \n\n\u2728\u201eEs waren so tolle Frauen da, die Stimmung war sehr sch\u00f6n und du hast den Raum wunderbar gestaltet. Es war super, dass du immer wieder daran erinnert hast, bei mir selbst zu bleiben und immer wieder zu schauen, was ich m\u00f6chte. Ich fand den Raum sehr sicher und habe mich sehr wohl gef\u00fchlt. Ich habe genau das mitgenommen, was ich in dem Moment brauchte. Dank eures liebevollen und achtsamen Raumhaltens.\u201c \u2728\n(Judith nach dem 1. Venustempel-Abend)\n\nHast du Lust auf solch eine Erfahrung?\n\nDann bist du herzlich willkommen:\n\n\u2728Termin\u2728 \nSamstag, 25. M\u00e4rz 2023, 19:00-23:30 Uhr\n\n\u2728Ort\u2728 \nIn einem wundersch\u00f6nen Raum im Herzen Freiburgs. Den genauen Ort erf\u00e4hrst du nach Anmeldung.\n\n\u2728Dein Beitrag\u2728\n45\u20ac erm\u00e4\u00dfigt, 50-55\u20ac regul\u00e4r, 60\u20ac Supporter (falls das f\u00fcr dich nicht finanzierbar ist, finden wir einen Weg)\n\n\u2728Leitung\u2728\nJulia Venus\nCoaching und Prozessbegleitung | Schwesternkreise | Sinnliche Begegnungsr\u00e4ume f\u00fcr Frauen\n\n\u2728Anmeldung und Kontakt f\u00fcr Fragen\u2728\ninfo@julia-venus.de |\n0163 6838994\n\nVon Herzen und in Vorfreude\u2763\ufe0f\nJulia",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Venustempel-Abend",
                "Venustempel",
                "Frauen"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-25",
                "clock1": "19:00",
                "date2": null,
                "clock2": "23:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Mantrasingen am Samstag, 25.3.23 um 20.00 Uhr in der Yogaakademie, Brombergstr.17c in Freiburg-Wiehre.  Wir singen an diesem Abend zu jedem Chakra ein passendes Mantra/Lied, ein kraftvolles Singritual mit anschlie\u00dfenderStille. Alle sind herzlich willkommen. Infos auch unter www.mantra-yoga-fr.de. Herzliche Gr\u00fc\u00dfe Walter",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Mantrasingen",
                "kraftvolles Singritual",
                "Singritual"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-25",
                "clock1": "20:00",
                "date2": null,
                "clock2": "20:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "EARTH HOUR 2023 - Am Sa., 25.3.2023 um 20:30 Uhr (CEST) ein Stunde das Licht ausschalten als Zeichen f\u00fcr Klimaschutz - Bist du auch dabei? \ud83c\udf0f\ud83d\udc99",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "EARTH HOUR 2023",
                "EARTH HOUR",
                "EARTH",
                "HOUR",
                "Klimaschutz"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-25",
                "clock1": "20:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Liebe Consious Gemeinschaft,\n\nda ich so viel sch\u00f6nes aus dieser Gruppe ziehe \ud83e\udd6d\ud83d\udc1b\ud83e\udd8b m\u00f6chte ich allen die Lust auf Paartanz, Begegnung, sp\u00fcren & erleben haben, meinen absoluten Lieblingstanz w\u00e4rmstens empfehlen mal live an diesem oder anderst wann  kennen zu lernen!\n\ndarum weitergeleitet von Zoukarium: \nProbier was Neues aus - Brazilian Zouk! Unser Schnupper-Tag ist f\u00fcr T\u00e4nzer:innen, die noch keine Zouk-Erfahrungen haben. In drei Stunden zeigen wir euch die Grundlagen, die ihr anschlie\u00dfend gleich im \u201eSocial\u201c \u00fcben & ausprobieren k\u00f6nnt.\n\nTermin: Sonntag, 26. M\u00e4rz\nBootcamp: 13:00 - 16:00 Uhr\nZouk Social: 16:00 - 18:00 Uhr\nOrt: Schwimmbadstr. 23, \nFreiburg\nPreis: 15\u20ac / 20\u20ac \n\nWir freuen uns auf euch beim Zouk Schnupper-Tag!\nwww.zoukarium.com/events\"\n\nund hier noch 2 Videos, die die besondere Connection dieses vielf\u00e4ltigen Tanzes & der Freiburger Community f\u00fcr mich gut wiederspiegeln:\n\nhttps://m.youtube.com/watch?v=tG7MnEFujnc\nhttps://m.youtube.com/watch?v=-D6OnZ03b_4\n\nlasst euch verzaubern & genie\u00dft die Magie selbst \u2728",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Brazilian Zouk",
                "Zouk",
                "Zoukarium",
                "Paartanz",
                "Begegnung"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-26",
                "clock1": "13:00",
                "date2": null,
                "clock2": "16:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Liebe Frauen\ud83c\udf39\n\nIch lade euch zu diesem n\u00e4hrenden und verbindenden Frauenkraftkreis am 26.03.23, 19.30 - 21.00 via Zoom ein. \n\nDiesen Monat geht es vor allem darum, wie wir unsere Geb\u00e4rmutter, unser heiliges Kraftzentrum, n\u00e4hren und st\u00e4rken k\u00f6nnen.\nIch zeige dir eine wundervolle Geb\u00e4rmuttermassage, durch die wir tief in Verbindung mit unserem Scho\u00dfraum kommen,\u00a0 unsere Weiblichkeit st\u00e4rken und Altes loslassen.\nDie Massage kann vor allem bei Periodenschmerzen und weiteren Zyklusbeschwerden unterst\u00fctzend wirken.\n\nAnmeldung hier \u00fcber Telegram oder per Mail\u00a0 thewombofcreation@posteo.de.\nEnergieausgleich f\u00fcr diesen Workshop sind 11\u20ac-22\u20ac.\u2728\nDie Teilnehmerzahl ist auf 13 begrenzt.\ud83e\ude78\n\nDieser Workshop ist Teil der Frauenkraftkreise,die ich 1x monatl. mit unterschdl. Themen rund um Weiblichkeit, Heilung, Zyklusbewusstsein und Sinnlichkeit halte. \n\nMein Name ist Alisa -\u00a0 Zykluscoach, Mizan Therapeutin und Doula und freue mich von Herzen, wenn du dabei bist!\n\nKomme gerne in unseren Kreis\nhttps://t.m/+ki56bLE8Pws1MjIy\n\nAlisa\ud83d\ude4f",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Frauenkraftkreis",
                "verbindenden Frauenkraftkreis"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-26",
                "clock1": "19:30",
                "date2": null,
                "clock2": "21:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\ud83c\udf3a Spontan Helfer gesucht f\u00fcr Yoga Festival in \u00dcberlingen.\n\n29.3.-31.3.\n\nFalls ihr lust habt an dem Yoga Festival teilzunehmen und im Gegenzug etwas mithelfen k\u00f6nnt, meldet euch gerne bei mir. \n\u00dcbernachten in der Yoga Shala m\u00f6glich, mit den anderen HelferInnen. \n\nhttps://yogafestival-bodensee.de",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Spontan Helfer gesucht",
                "Helfer gesucht",
                "Yoga Festival",
                "Festival"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-29",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-03-31",
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Liebe Yogis, Yoginis und die, die es werden m\u00f6chten: \n\nEs gibt noch freie Pl\u00e4tze!!! \n\nMittwoch 29.3 18.00 Uhr und\nFreitag 31.3 18.30 Uhr \nbei Li On Yoga! \n\nin Littenweiler! \n\n\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0fWir bereiten K\u00f6rper und Geist meditativ vor und nach \n\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0fbewegen uns im Flow mit t\u00e4nzerisch- kreativen Aufw\u00e4rmelementen  \n\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0fst\u00e4rken die Muskeln mit statischen Asanas. \n\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f du lernst deinen Atemtechniken, die dir in herausfordernden Zeiten zu mehr Gelassenheit verhelfen k\u00f6nnen.\n\nProbestunde: 10\u20ac/8\u20ac\nEinzelkurs: 14\u20ac/12\u20ac\n10er Karte: 120\u20ac/100\u20ac\n5er Karte: 65\u20ac/55\u20ac\n\nAnmeldung \u00fcber p.N.! \ud83c\udf38 \n\nLet\u2019s Li On! \ud83c\udf38",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Yoginis",
                "Geist meditativ"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-29",
                "clock1": "18:00",
                "date2": null,
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-03-31",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Traditioneller Tantra Yoga Kurs \n\nProbestunde jeden Donnerstag von 19-21:30h noch bis 13. April\n\nIm Ananda Yogazentrum, Freiburg Vauban\n\nAnmeldung \u00fcber freiburg@traditionelles-yoga.de\nimmer bis Donnerstag Mittag um 14h um alle Infos zu erhalten \n\nLass dich jede Woche neu in die faszinierende Welt der uralten Tantra & Yogaweisheit begleiten\n\nErlebe im Kurs:\n\n\ud83d\udc9bWas ist Yoga und was ist Tantra und wie verbindet sich beides zu einem kraftvollen spirituellen Weg?\n\n\ud83d\udc9b Wie die bewusste und entspannte Wahrnehmung der Lebensereignisse deine Psyche und dein Wohlbefinden beeinflusst\n\n\ud83d\udc9b Wie Du dein ganzes Leben zu einem spirituellen Erlebnisraum kreativ entfaltest\n\n\ud83d\udc9b Yogapraxis zur Erweckung und Dynamisierung und Harmonisierung der Chakra's und der subtilen Energiebahnen (Nadi's)\n\n\ud83d\udc9b Lerne deine physische und subtile Struktur detailliert kennen um sie zu nutzen f\u00fcr den spirituellen Weg\n\n\ud83d\udc9b Lerne deine Lehrer Karl und Irma pers\u00f6nlich kennen und kl\u00e4re offene Fragen zum Kurs nach der Stunde\n\nBei Teilnahme an einer Probestunde bis 31.3.23 erh\u00e4ltst du den Gutschein \"3f\u00fcr2\": \n\n3 Monate Kurs besuchen und nur 2 Monate bezahlen! Also 1 Monat gratis!\n\nWeitere Informationen zum Kurs:\nhttp://traditionelles-yoga.de/traditioneller-tantra-kurs-freiburg/\n\nIn gro\u00dfer Vorfreude\nKarl & Irma\n\nUnsere Infogruppe:\nhttps://t.me/anandayogafreiburg",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Traditioneller Tantra Yoga Kurs",
                "Tantra Yogaweisheit",
                "Tantra",
                "traditionelles-yoga.de"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-13",
                "clock1": "21:30",
                "date2": null,
                "clock2": "21:30"
            },
            {
                "date1": "2023-03-31",
                "clock1": "21:30",
                "date2": null,
                "clock2": "21:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\ud83c\udf39Sensual Medicine Circle \ud83c\udf39\n \n31. M\u00e4rz, 19 -22.30 Uhr in Basel \n\n\ud83e\udd0e Cacao & Ritual \n\ud83d\udc99 Reinigung & Ber\u00fchrung\n\u2764\ufe0f Friedensarbeit & Celebration \n\nWir laden regelm\u00e4\u00dfig zu einer sinnlichen Medizin Arbeit mit Cacao und (wer will) Rap\u00e9 ein. \n\nUnser Ruf ist es, mit heilender Absicht in die Ebene von Ber\u00fchrung & Ber\u00fchrbarkeit einzutauchen. Eingebettet in einem zeremoniellen Rahmen erforschen wir, was uns als Mann & Frau im Zusammensein anzieht oder dazwischen steht, uns tief zu ber\u00fchren & ber\u00fchren zu lassen. \n\nMit dem Bewusstsein einer Friedensarbeit laden wir Augenblicke von Authentizit\u00e4t ein und loten unsere M\u00f6glichkeiten aus, uns tief zu begegnen. \n\nWir bedienen uns dabei an Praktiken aus der schamanischen & tantrischen Arbeit, sp\u00fcren die Felder von Freude und Schmerz, Gewohnheit und der Pr\u00e4senz im gegenw\u00e4rtigen Moment.\n\nDu bist willkommen mit allem was du bist. \n\nWir w\u00fcnschen uns f\u00fcr diesen Raum Menschen, die Freude haben am Experimentieren, die offen sind f\u00fcr Ber\u00fchrung im consent & bereit sind, ihre Gef\u00fchle und Grenzen auszudr\u00fccken.\n\nF\u00fcr Schweizer: 70 CHF\nF\u00fcr Deutsche: 50 Euro\n\nAnmeldung. PN an Hermann. @herman_p\nh.posch@t-online.de\n\n\nLink zu Hermanns Gruppe \nhttps://t.me/+69Pi2FzFQuJkYmU6\nwww.hermannposch.de\n\nWebsite Luzia:\nwww.luziaschucan.com",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Sensual Medicine Circle",
                "Cacao Ritual",
                "Cacao & Ritual",
                "Reinigung & Ber\u00fchrung",
                "Reinigung Ber\u00fchrung",
                "zeremoniellen Rahmen erforschen",
                "sinnlichen Medizin Arbeit",
                "Reinigung",
                "Ber\u00fchrung"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-31",
                "clock1": "19:00",
                "date2": null,
                "clock2": "22:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "HEUTE: Contact Tango Kurs 17.00-19.00\n15.- und anschlie\u00dfend noch Contango tanzen plus 5.- \nFreu mich auf dich in Zarten ,Bundesstra\u00dfe 16.\n\nIm Mai gibt es ConTango im NEUEN RAUM!!!\nLittenweiler \ud83c\udf40\nWir starten mit Caroline u Stefan Workshop 29./30.5\nMit anschlie\u00dfender Milonga Jam Sa.29.5 19.30\nEinf\u00fchrung / Einstimmung 30 Min Lo und \nDJ Jascha !! \n\nFestival HelfertreamTreffen am 29.5\n18.30 wir verteilen die Aufgabenbereiche \nDJ Besprechung f\u00fcr das Festival 14.-16.Juli \n\nFr\u00fchbucherpreis noch bis zum 31.M\u00e4rz \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf40",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Contact Tango Kurs",
                "Contango tanzen",
                "Contango",
                "Festival"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-29",
                "clock1": "17:00",
                "date2": "2023-05-30",
                "clock2": "19:00"
            },
            {
                "date1": "2023-07-14",
                "clock1": "17:00",
                "date2": "2023-07-16",
                "clock2": "19:00"
            },
            {
                "date1": "2023-03-31",
                "clock1": "17:00",
                "date2": null,
                "clock2": "19:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Und neben dem Abend am 31.3. in Basel gehen wir mit dem Medizinfeld unserer Ber\u00fchrbarkeit f\u00fcr drei Tage in die Vogesen. Das Wochenende findet sicher statt und hat noch ein paar Pl\u00e4tze frei.",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Medizinfeld unserer Ber\u00fchrbarkeit",
                "Medizinfeld",
                "Ber\u00fchrbarkeit",
                "Wochenende"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-03-31",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "https://www.youtube.com/watch?v=Mg05Uyqr4rc    In diesem Video erf\u00e4hrst Du, was  Heilsames Besingen ist.                                                  Herzliche Einladung zum kommenden Healing Voice Ritual bei Freiburg am So 2. April  10:30h - 18:30h .  Es sind noch ein paar Pl\u00e4tze frei.  Infos:  https://www.bodyvoicehealing.com/event-details/healing-voice-ritual-in-freiburg-leutersberg",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Healing Voice Ritual",
                "Heilsames Besingen",
                "bodyvoicehealing"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-02",
                "clock1": "10:30",
                "date2": null,
                "clock2": "18:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Wilde Kr\u00e4uterk\u00fcche am 2. April\n\nWir laden dich ein zu einer Entdeckungsreise in die heimische gr\u00fcne Welt - essbaren Wildpflanzen, B\u00e4ume und Str\u00e4ucher kennenlernen und verschiedene M\u00f6glichkeiten der Zubereitung kennenlernen. Gemeinsam werden wir verschiedene Gerichte am offenen Feuer zubereiten.\n\nMehr Infos hier:\nhttps://wildnisschule-schwarzwald.de/wildpflanzenkunde/wilde-kraeuterkueche-nahrung-aus-der-natur-und-kochen-am-feuer/",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Wilde Kr\u00e4uterk\u00fcche",
                "essbaren Wildpflanzen"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-02",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "OSTERN\ud83d\udd38VOLLMOND\ud83d\udd38MUSIZIEREN\ud83d\udd38GES\u00c4NGE\ud83d\udd38AUFERSTEHUNG\n\n\ud83d\udd39 Jera  \u16c3 transformation \ud83d\udd39\n\nWir laden ein zu einer ganz besonderen Zeremonie mit viel Musik, Gesang, Tanz und Freude! Ein heiliger Raum f\u00fcr gemeinsames Musizieren, Singen und Bewegen in der Kraft der Amazonasmutter \ud83c\udfb6\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffc\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83e\ude95\ud83e\ude98\ud83e\udd41\ud83c\udfb6\n\nPflanzenzeremonie\nDo-Sa 6.- 8. April\nNordschwarzwald  (Bad Herrenalb)\nZwei N\u00e4chte tiefer Selbstbegegnung \ud83d\udcab und Tage voller Gemeinschaft \u2600\ufe0f\n\n\ud83c\udf3f\ud83d\ude0d\ud83c\udf3f\n\nRuft dich die Kraft der Pflanzen?\nBist du bereit dich zu heilen?\n\n\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83c\udf35\ud83c\udf40\ud83c\udf32 \ud83c\udf3f\ud83d\udc0d\ud83c\udf43\n\nTransformation. Verbindung. Neugeburt. Musik. Freude. Selbstheilung. Selbstliebe. Reinigung. Begegnung. Multidimensionalit\u00e4t. Licht & Schatten. Erinnern. Entfaltung. Liebe. Freiheit.\n\n\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83e\udda8\ud83e\udd87\ud83e\udd89\ud83c\udf32\ud83c\udf32\n\nR\u00e4ucherreinigungen, Rap\u00e9, Energiearbeit, Massagen, D\u00fcfte, traditionelle Bemalung, Medizinmusik und liebevolle Pr\u00e4senz.\n\n\ud83c\udf15\ud83d\udd25\u2728\ud83c\udfb6\n\nMehr Infos, Rap\u00e9 Ausbildung & AMAZONASKULTUR @jeratransformation\nAnmeldung & Fragen @felidaya\n\nViva as medicinas \ud83d\udc97\nViva os povos da floresta \ud83c\udf31\nHaux Haux \ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "OSTERN VOLLMOND MUSIZIEREN GES\u00c4NGE AUFERSTEHUNG",
                "OSTERN VOLLMOND",
                "Zeremonie",
                "Amazonasmutter Pflanzenzeremonie"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-06",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-04-08",
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Drachenherz: Achtsamer Flirt- Workshop \n*offen f\u00fcr alle Geschlechter*\n\u200b\nSpeeddating mit ehrlichem Feedback\n\u200b\nLachen nicht vergessen - bei unserem grandios-humorvollen Speeddating am Karfreitag wird jede Menge positive Energie kreiert. (Roarr.) Denn das Angebot ist ein genereller Mutmach-Crashkurs f\u00fcr jede*n in Sozialkompetenz.\u00a0Wenn du Lust hast,\u00a0deine Komfortzone zu verlassen\u00a0und etwas zu tun, was du noch nie getan hat - fremden Menschen Komplimente zu geben - bist du hier richtig. Wir trainieren in interaktiven \u00dcbungen ehrliche Ablehnung, ehrliche Bef\u00fcrwortung und all das Augenzwinkern dazwischen. Also, nimm dir ein (Drachen-)Herz und komm vorbei!\n\u200b\u2764\ufe0f\ud83e\udd96\n\nDer Flirt-Workshop basiert auf\u00a0dem achtsam-feministischen \"Consent-Prinzip\" -\u00a0(Ja hei\u00dft Ja!), und dem\u00a0\"Prinzip der radikalen Ehrlichkeit\" (Radical Honesty nach Brad Blanton), sowie Elementen des Improvisationstheaters.\n\u200b\nMit Moderatorin ist Valerie Schult, deren rhetorischer H\u00fcftschwung stimmungsvoll die Flirtsaison einl\u00e4uten wird.\n\n7.4., 18.30 - 20.30 Uhr, Raum der Stille, Alfred-D\u00f6blin-Platz 1, Vauban\nEintritt: 10 \u20ac \n\nhttps://www.valerieschult.de/flirtenworkshopfreiburgimbreisgau",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Achtsamer Flirt- Workshop",
                "Geschlechter Speeddating",
                "Drachenherz",
                "Achtsamer Flirt",
                "grandios-humorvollen Speeddating",
                "Mutmach-Crashkurs",
                "Mutmach Crashkurs"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-07",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "(Aus E-Mail folgende Gemeinschaft heraus kopiert, f\u00fcr euch zur Info)\n\n\nSemilla Monte Alegre \nC/ Caser\u00edo el Cardal 14, 29716 Canillas de Aceituno \n+34 659 10 98 09\n\nDEUTSCH\nKonzentration auf die Verwirklichung unserer gro\u00dfen VISION und deren Weiterentwicklung\nWissen Sie, warum in der russischen Schule KIN von Tekos (Anastasia) die Kinder den MATERA-Lehrplan (Mathematik) der gesamten Pflichtschule in einem Schuljahr lernen und einige von ihnen im Alter von 17 Jahren bereits einen Universit\u00e4tsabschluss haben?\nSind Sie daran interessiert, einen anderen Ansatz f\u00fcr die Bildung oder Begleitung von Kindern, Jugendlichen und Erwachsenen kennenzulernen/zuerleben?\u00a0\n\u00a0\n...p\u00e4dagogische Innovation, eine Arbeit, die die zwischenmenschlichen Beziehungen als Lebensgrundlage und die Vermittlung von Wissen und Know-how in den Mittelpunkt stellt, die Entwicklung von Kreativit\u00e4t und individuellen Begabungen und Talenten, usw. und das alles mit der n\u00f6tigen Struktur und viel Disziplin! \n\nSind Sie bereit f\u00fcr diese Herausforderung?\nDann sind Sie herzlich eingeladen, an einem der ersten eint\u00e4gigen Einf\u00fchrungsseminare in Spanien (M\u00e1laga) teilzunehmen, die zwischen April und Juni in unserem \u00d6kodorf stattfinden, um die Schetinin-P\u00e4dagogik kennenzulernen, die seit drei Generationen in der Schule der Genies in Tekos, Russland, angewendet wird. Seminare, die von Josef in deutscher Sprache gef\u00f6rdert werden (der einzige, der von Schetinin zertifiziert wurde, bevor er uns verlie\u00df, um diese P\u00e4dagogik au\u00dferhalb der Schule von Tekos weiterzugeben) und seinem Verein ISKA seit 3 Jahren.\n\u00a0\nSehen Sie sich dieses Video f\u00fcr weitere Informationen an\ud83d\ude09\nEinweihung in Spanien \ud83e\udd9a von praktischen Einf\u00fchrungsseminaren (zertifiziert von ISKA) in 3 Sprachen (Spanisch, Englisch und Deutsch) \u00fcber die\u00a0 die Schetinin P\u00e4dagogik die in der KIN-Schule der Genies in Tekos (Russland) entwickelt hat.\n\ud83c\udf3fWenn Sie dieses Osterfest nutzen wollen, um unser \u00d6kodorf IKI-GAIA in Malaga kennenzulernen und sich am 8. oder 9. April in diese bisher so geheimnisvolle und \"unzug\u00e4ngliche\" P\u00e4dagogik zu vertiefen, schreiben Sie uns so bald wie m\u00f6glich per E-Mail an semilla@semillamontealegre.org oder per Telegramm an @ecoada. Letzte Pl\u00e4tze verf\u00fcgbar!\nWeitere Informationen \u00fcber die 3-Millennium-Schule finden Sie im folgenden Beitrag, falls Sie sie noch nicht kennen oder noch nicht von der ANASTASIA-Buch-Saga geh\u00f6rt haben \ud83d\ude09.\nEinzelheiten zu den eint\u00e4gigen Einf\u00fchrungsseminaren (8. und 9. April)",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Gemeinschaft",
                "Semilla Monte Alegre",
                "Monte Alegre",
                "VISION"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-09",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\ud83c\udfac Willkommen im Forschungsraum: Wie ich werde, wie ich bin - Entdecke Dein Wow!\n\nStell dir vor, dein Leben ist ein Film: Welche Rolle willst du einnehmen?\n\nWir er\u00f6ffnen einen gemeinsamen Forschungsraum, in dem du deine Idee und deine Vision von dir oder einem Projekt weiterentwickeln kannst - sei es eine kreative oder eine pers\u00f6nliche Herausforderung. Probiere dich in neuen Rollen aus, um ungewohnte Aspekte von dir zu entdecken. \n\nFilmemacher Sebastian Heinzel und Prozessbegleiterin Antonia Ehrhart bringen Elemente aus der Film-, Theater- und Prozessarbeit ein, um mehr Spielraum in den eigenen Ausdrucksm\u00f6glichkeiten zu schaffen. Die Arbeit mit dem Medium Film verst\u00e4rkt deine Pr\u00e4senz: Du wirst sichtbarer! \n\nTermin: Freitag, 21. April, 17 Uhr bis Sonntag, 23. April, 16 Uhr\n\nKosten: 220 bis 280 \u20ac nach Selbsteinsch\u00e4tzung. Wir vergeben 2 Stipendienpl\u00e4tze. \n\nOrt: Kulturzentrum 3Klang, Sulzburg/Laufen (bei Freiburg)\n\nMehr Info: https://www.heinzelfilm.de/forschungsraum",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "gemeinsamen Forschungsraum",
                "Forschungsraum",
                "Forschungsraum,",
                "Forschungsraum:"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-21",
                "clock1": "17:00",
                "date2": null,
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-04-23",
                "clock1": "16:00",
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Fortbildung zum 360\u00b0-LERNEN - Begleiter\n\n\u26aa\ufe0f Nat\u00fcrlich Lernen - erleben\n\n\ud83d\udfe2 3. WE - Fr/Sa/So 21./22./23. April 2023\n\ud83d\udfe2 4. WE - Fr/Sa/So 28./29./30. April 2023\n\ud83d\udfe2 Fr 18 Uhr bis 21 Uhr - Sa/So 10 Uhr bis 13 Uhr\n\ud83d\udfe2 \u2026 mit Simone\n\nAn den beiden Wochenenden geht es darum, selbst zu erleben, wie das nat\u00fcrliche Lernen abl\u00e4uft.\nDu wirst in diesem Seminar zum angstfreien Ausprobieren angeleitet. Dadurch wird die nat\u00fcrliche Begeisterung in uns wieder freigelegt und du er-innerst dich, wie nat\u00fcrliches Lernen auch (uns als) Kinder begeistert (hat).\n\n\ud83d\udfe2 3. u. 4. WE (von 13) der Fortbildung zum 360\u00b0-LERNEN-Begleiter\n\n\u26aa\ufe0f Gesundheitszentrum in 79215 Elzach\n\u26aa\ufe0f Kosten 250 \u20ac\n\u26aa\ufe0f Anmeldung: @mone_madison\n\n\ud83d\udd1d\u2026 \u00dcbersicht aller 360\u00b0-LERNEN-Begleiter Fortbildungs - WE\n\n\u26aa\ufe0f 360\u00b0-LERNEN                      \n\u26aa\ufe0f www.360\u00b0-Lernen.com",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Fortbildung zum 360 LERNEN",
                "Fortbildung zum 360-LERNEN",
                "Fortbildung 360 LERNEN",
                "Fortbildung",
                "360",
                "LERNEN"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-22",
                "clock1": "10:00",
                "date2": "2023-04-23",
                "clock2": "21:00"
            },
            {
                "date1": "2023-04-29",
                "clock1": "10:00",
                "date2": "2023-04-30",
                "clock2": "21:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Lieber Mensch,\nich gebe am\u00a022.4.2023 um\u00a015:30 Uhr, in Freiburg Unterwiehre, einen\u00a0Improtheater Workshop. Der Workshop ist f\u00fcr Menschen, die gerne durch spielen in Kontakt kommen oder sich auf etwas neues einlassen wollen. Wir werden an diesen Nachmittag zusammen einen gesch\u00fctzten Raum kreieren in dem wir uns kreativ entfalten k\u00f6nnen. Ich leite einige \u00dcbungen an, mit denen wir ganz leicht ins\u00a0spielen\u00a0kommen und zusammen\u00a0improvisieren.\nWenn du mehr dazu erfahren willst, schicke mir gerne eine Nachricht.\n\u00a0\nHerzliche Gr\u00fc\u00dfe\nChristian\nP.S.: Dieser Workshop ist f\u00fcr Menschen die schnuppern wollen kostenlos. Eine Spende ist willkommen.",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Improtheater Workshop",
                "Improtheater",
                "Workshop"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-22",
                "clock1": "15:30",
                "date2": null,
                "clock2": "15:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Das experimentelle Setting mit unterschiedlichen Zonen, eine Mischung aus Seminar und freiem Tanzabend, mit Leichtigkeit und Tiefgang.\n\u201cEs geht um die Verbindung zwischen uns, die nur aus der gemeinsamen Freiheit entstehen kann.\u201d\n \nVerbindung - Dich sp\u00fcren. Mit dir selbst in Kontakt kommen. Deinen K\u00f6rper bewusst wahrnehmen. Liebe tanzen l\u00e4dt dich ein, in die Verbindung zu gehen. Dich mit dir, den dich umgebenden Lebewesen und der Erde neu zu connecten.\n \nBewegung - Unsere Bewegungen m\u00fcssen nicht \u00e4sthetisch oder im Rhythmus sein. Die Musik tr\u00e4gt dich. Wir folgen unseren Impulsen, gehen aufeinander zu und zeigen unsere Grenzen und Bed\u00fcrfnisse. Spielerisch, k\u00e4mpferisch, fantasievoll.\n \nEros - Sichere Freiheit. Sinnliches Miteinander. Tanzen, bewegen, begegnen. Beim Liebe tanzen darf alles passieren, was allen Beteiligten gef\u00e4llt. Es gibt verschiedene Zonen, in denen du f\u00fcr dich sein oder in Kontakt gehen kannst.\n\nSamstag, 22. April 2023\nUhrzeit: 18:00 Uhr offene T\u00fcren f\u00fcrs Umziehen, Einstimmen, Socializen, 18:30 Uhr gemeinsamer Beginn (Achtung: Kein Nacheinlass!), gegen 22:30 Uhr gemeinsames Abschlusssharing, Ende um 23 Uhr.\nDie eher verfrorenen unter euch: bringt euch gern noch eine kuschelige Decke mit, manchmal ist der Raum etwas fu\u00dfkalt.\nOhne Anmeldung, komm einfach vorbei.\nOrt: Saal des Tangoclubs El Corazon, Hinterkirchstr. 21, 79108 Freiburg\nPreis: 20-30 Euro (erm\u00e4\u00dfigt 15)\n \nweitere Infos auf meiner Webseite: liebe-und-freiheit.de/seminare-und-workshops/liebe-tanzen",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Tanzabend",
                "freiem Tanzabend",
                "Tanzabend,",
                "Liebe tanzen",
                "tanzen"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-22",
                "clock1": "18:00",
                "date2": null,
                "clock2": "23:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Erinnerung: Heute abend tanzen wir!\n\nLiebe wunderbare Menschenwesen, Lichtsucher* und Liebesforscher*innen.\n \nherzliche Einladung zum Liebe tanzen in Freiburg, am Samstag, den 22.4., Einlass 18 Uhr, Start 18:30 Uhr.\nUnd Juchhuu: diesmal sind Maria Canto, Katinka Flautista und Francesco Ritmico mit ihrer Live-Musik dabei und bereichern den Abend!\n \nIch freue mich auf euch alle, auf Tanzen, Spa\u00df, Ber\u00fchrtheit, Ehrlichkeit und Verbindung, Lebendigkeit, Nein-Sagen-\u00dcben, Ja-Sagen-\u00dcben, \u00dcben-in-mir-drin-meine-ureigene-Liebe-sp\u00fcren, Forschergeist und Freiheitsfreude,...\n \nLove,\nUrsula\n\n-----",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Liebe tanzen",
                "tanzen"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-22",
                "clock1": "18:00",
                "date2": null,
                "clock2": "18:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "###Heute!!!!###\nShaitsu-Aktionstag\n\nWOHLERGEHEN F\u00dcR DICH UND ANDERE\n\nAm Sonntag, den 23. April 2023 \u00f6ffnen wir die T\u00fcren unserer Shiatsu-Praxis und laden dich ein uns und Shiatsu durch eine Schnupperbehandlung kennen zu lernen. Die Einnahmen dieses Aktionstages gehen an das MediNetz Freiburg - eine Initiative, die eine Vermittlung an \u00c4rztinnen, Hebammen, Physiotherapeut:innen etc. f\u00fcr gefl\u00fcchtete Menschen anbietet, die sonst keinen Zugang zu medizinischer Versorgung h\u00e4tten.\n\nSei dabei! Lerne Shiatsu kennen und trage dazu bei, dass Menschen unterst\u00fctzt werden, die keinen Zugang zu medizinischer Versorgung haben!\n\nZwischen folgenden Terminen kannst du w\u00e4hlen:\n\n11:00 Uhr\n\n11: 40 Uhr\n\n12: 20 Uhr\n\n13:00 Uhr\n\n13:40 Uhr\n\n14:20 Uhr\n\n15:00 Uhr\n\n15:40 Uhr\n\n16:20 Uhr\n\n17:00 Uhr\n\n17:40\n\nDauer: 30 min\n\nKosten: 30\u20ac\n\nWir freuen uns auf dich!\n\nIhr k\u00f6nnt morgen auch spontan kommen, schreibt mir gern, wenn ihr vorhabt zu kommen, dann kann ich euch sagen, wann noch was frei ist. Bis morgen! :-)",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Shaitsu-Aktionstag",
                "Shiatsu",
                "Shiatsu-Praxis",
                "Aktionstag WOHLERGEHEN"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-23",
                "clock1": "12:00",
                "date2": null,
                "clock2": "20:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "###es gitb noch ein paar freie Pl\u00e4tze!!!###\nShaitsu-Aktionstag\n\nWOHLERGEHEN F\u00dcR DICH UND ANDERE\n\nAm Sonntag, den 23. April 2023 \u00f6ffnen wir die T\u00fcren unserer Shiatsu-Praxis und laden dich ein uns und Shiatsu durch eine Schnupperbehandlung kennen zu lernen. Die Einnahmen dieses Aktionstages gehen an das MediNetz Freiburg - eine Initiative, die eine Vermittlung an \u00c4rztinnen, Hebammen, Physiotherapeut:innen etc. f\u00fcr gefl\u00fcchtete Menschen anbietet, die sonst keinen Zugang zu medizinischer Versorgung h\u00e4tten.\n\nSei dabei! Lerne Shiatsu kennen und trage dazu bei, dass Menschen unterst\u00fctzt werden, die keinen Zugang zu medizinischer Versorgung haben!\n\nZwischen folgenden Terminen kannst du w\u00e4hlen:\n\n11:00 Uhr\n\n11: 40 Uhr\n\n12: 20 Uhr\n\n13:00 Uhr\n\n13:40 Uhr\n\n14:20 Uhr\n\n15:00 Uhr\n\n15:40 Uhr\n\n16:20 Uhr\n\n17:00 Uhr\n\n17:40\n\nDauer: 30 min\n\nKosten: 30\u20ac\n\nWir freuen uns auf dich!\n\nIhr k\u00f6nnt morgen auch spontan kommen, schreibt mir gern, wenn ihr vorhabt zu kommen, dann kann ich euch sagen, wann noch was frei ist. Bis morgen! :-)",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Shaitsu-Aktionstag",
                "Shiatsu",
                "Shiatsu-Praxis",
                "Aktionstag WOHLERGEHEN"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-23",
                "clock1": "12:00",
                "date2": null,
                "clock2": "20:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Live Ecstatic Dance und Sacred Singing Cirle \nmit Engelbert \n \nSonntag, den 23. April  \n \nim Lichthaus Bollschweil\n\nEngelbert teilt in seinem Live Extatic Dance und Sacred Singing Circle seine Leidenschaft f\u00fcr heilige Kl\u00e4nge und Ges\u00e4nge. Er kombiniert dabei verschiedene Instrumente mit seiner selbstgeschriebenen, aus dem Herzen kommenden Musik, die die Intention hat, Mensch mit Gesang und Tanz zu verbinden. \n \nEngelbert spielte bereits mit vielen K\u00fcnstlern wie Laeela, Joachim B\u00f6ttcher, Johannes Vogt, Omkara, Ana Pomar und Sam Garrett. \n \nProgramm 23. April 2023: \n14:00 Ankommen \n14:30-16:30 \u2022 Mystic Tribal Dance \nPotluck (Essen zum Teilen mitbringen) \n18:30-21:00 \u2022 Heiliger Singkreis \n \nEnergieausgleich: \nTanzen oder Singen: 15-30 \u20ac \nTanz und Gesang: 25-50 \u20ac \n \nMehr Infos zu Engelberts Musik und dem Programm findest du hier.",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Live Ecstatic Dance",
                "Sacred Singing Cirle",
                "Ecstatic Dance",
                "Sacred Singing",
                "Ecstatic",
                "Dance"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-23",
                "clock1": "14:30",
                "date2": null,
                "clock2": "16:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\u2728Dance the Drum - \nTrommeltanzkonzert\ud83e\ude98 \n\nSo.,23.04. von 16:30 - 18:00\n\nTanze (dich) frei, singe mit bei den African Songs oder komm einfach um die Musik erleben!\n\nKinder sind \u2764\ufe0f-lich willkommen.\n  \nOrt: Im Lokschuppen, Zechenweg 1a, Freiburg-St.Georgen\nBeitrag: Spende ab 15\u20ac oder nach M\u00f6glichkeit. Anmeldung nicht erforderlich.\n\n\nSei gerne 5 min. fr\u00fcher da.\n\nGanz herzlich \nAddis\n\nwww.addisbuchanan.de",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Dance the Drum",
                "Trommeltanzkonzert",
                "African Songs",
                "Dance"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-23",
                "clock1": "16:30",
                "date2": null,
                "clock2": "23:04"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Tantra f\u00fcr Paare Impuls \nheute Abend, Mo, 24.4.23 von 21-22h\n\nThema heute: \nDen Anfangsmoment wachrufen                                                                          Im HIER & JETZT sein\n                                                  \n\u2728Lernt gemeinsam, jeden Moment zu einem magischen Neuanfang zu transformieren.\n\n\u2728Das Geheimnis der dauerhaft lebendigen Liebesbeziehung.\nAnmeldung bis heute Abend um 20h per email.\n\nBezahlung per paypal an info@sundari-tempel.de bis 20h.\n\nPreis: 10\u20ac pro Person \n\nLink wird gesendet nach Zahlungseingang\n\nAlle Infos zum Event: https://sundari-tempel.de/2022/11/17/tantra-fuer-paare-online-impulse",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Tantra",
                "HIER & JETZT",
                "HIER JETZT"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-24",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\u203c\ufe0fMorgen Abend, 19 Uhr in der Egonstr. 5\u203c\ufe0f\n \nDas Gestalt Kollektiv Freiburg l\u00e4dt zum Offenen Gestalt Abend ein! \n\nLerne in Gruppen\u00fcbungen, Sharing-Runden und Einzelarbeiten die Gestalt-Arbeit kennen oder vertiefe deine bisherigen Erfahrungen. \n\nGestalt bedeutet, mit dem zu sein, was ist. Die Aufmerksamkeit richtet sich auf das Erleben im Moment. Wir sind in Pr\u00e4senz und Mitgef\u00fchl mit dem, was darin auftaucht. In diesem gemeinsamen Da-Sein wird die Begegnung mit dir selbst und anderen ehrlicher und einfacher. \n\nAm Montag, 24. April 19-21:30 Uhr im Sonnenraum, Egonstr. 5, St\u00fchlinger in Freiburg \n\n12-20\u20ac Ausgleich\nAnmeldung unter chflatten@gmail.com\nAuch spontan seid ihr herzlich Willkommen!\n\nWir freuen uns auf euch!\nChristine und Mala vom Gestalt Kollektiv Freiburg",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Offenen Gestalt Abend",
                "Gestalt-Arbeit",
                "Gestalt",
                "Gestalt Kollektiv Freiburg",
                "Sharing-Runden"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-24",
                "clock1": "19:00",
                "date2": null,
                "clock2": "21:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\ud83e\udd92 Selbsteinf\u00fchlung & Empathie: erfahren & begleiten lernen \ud83d\udc8c 24.4 & 8.5.\n\n24.4 18.30-20 Uhr\n\n\ud83d\udcac Was bewegt dich gerade? Ich begleite 2-3 Anliegen, f\u00fcr die wir als Gruppe Raum halten.\n\ud83d\udcab Erfahre Momente, in denen es \"innerlich Klick macht\", Etwas leichter, frischer, klarer wird.\n\ud83e\udd39 Zum Abschluss reflektieren wir gemeinsam. Was nimmst du Neues mit? \n\n8.5. 18.30-20 Uhr\n\n\ud83e\udd1d Begleite ein Gegen\u00fcber im Selbsteinf\u00fchlungstanz\n\u2754 Probiere aus, welche Interventionen dein Gegen\u00fcber unterst\u00fctzen, gut mit sich in Kontakt zu sein\n\ud83c\udfc5 Erforsche und st\u00e4rke deinen ganz individuellen Begleitungsstil. \n\nBeide Termine sind Teil der Offenen Wahrnehmungsabende. Infos & Kontakt: Telegramkanal, Signalgruppe oder Website",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Selbsteinf\u00fchlung & Empathie",
                "Selbsteinf\u00fchlung Empathie",
                "Selbsteinf\u00fchlungstanz"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-24",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:00"
            },
            {
                "date1": "2024-05-08",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:00"
            },
            {
                "date1": "2023-05-08",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Das Gestalt Kollektiv Freiburg l\u00e4dt zum Offenen Gestalt Abend ein! \n\nLerne in Gruppen\u00fcbungen, Sharing-Runden und Einzelarbeiten die Gestalt-Arbeit kennen oder vertiefe deine bisherigen Erfahrungen. \n\nGestalt bedeutet, mit dem zu sein, was ist. Die Aufmerksamkeit richtet sich auf das Erleben im Moment. Wir sind in Pr\u00e4senz und Mitgef\u00fchl mit dem, was darin auftaucht. In diesem gemeinsamen Da-Sein wird die Begegnung mit dir selbst und anderen ehrlicher und einfacher. \n\nAm Montag, 24. April 19-21:30 Uhr im Sonnenraum, Egonstr. 5, St\u00fchlinger in Freiburg \n\n12-20\u20ac Ausgleich\nAnmeldung unter chflatten@gmail.com\nAuch spontan seid ihr herzlich Willkommen!\n\nWir freuen uns auf euch!\nChristine und Mala vom Gestalt Kollektiv Freiburg",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Offenen Gestalt Abend",
                "Gestalt"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-24",
                "clock1": "19:00",
                "date2": null,
                "clock2": "21:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Liebe Hom\u00f6opathie Interessierte\ud83c\udf08,\nam Dienstag, 25. April 2023 werde ich um 19.30h einen Einf\u00fchrungskurs in die neue Methode nach dem holl\u00e4ndischen Hom\u00f6opathen Jan Scholten geben.\nEr hat die Elemententheorie nach dem Periodensystem entdeckt\u2600\ufe0f und als wertvolles Werkzeug f\u00fcr die Hom\u00f6opathie entwickelt.\ud83e\udd29\nHier m\u00f6chte ich einen kleinen Einblick in diese neue Welt der Hom\u00f6opathieerkentnisse geben.\nLetztes Jahr konnte ich selber beim Springseminar in Utrecht in Holland Jan Scholten pers\u00f6nlich erleben und kennenlernen, nachdem ich nun seit 4 Jahren seine Methode versuche zu lernen\ud83d\ude09.\n\nWer neugierig ist, ob Hom\u00f6opath/in oder nicht , ist herzlich willkommen.\ud83c\udf08\ud83c\udf40\ud83d\udc9b\n\nBozener Stra\u00dfe 10 in Freiburg St. Georgen\n\nEnergieausgleich 45-65 Euro pro Person \nDauer ca. 2,5 Stunden\nBeginn 19.30h\n\nWww.FrankaLabas.de\n01798166934\nFrankal@gmx.de\n\nFreue mich auf eure Anmeldungen und euch dieses Wissen weiterzugeben \ud83e\udd29\ud83d\udc7c\n\nWenn ihr Fragen habt, meldet euch gerne per PN bei mir \ud83d\ude0a",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Hom\u00f6opathie",
                "Einf\u00fchrungskurs",
                "Elemententheorie"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-25",
                "clock1": "19:30",
                "date2": null,
                "clock2": "19:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Wie lange wirst du noch warten, bevor du dich zeigst, mit dem, was du wirklich WILLST? Deine STIMME  erhebst? Dein klares JA und NEIN findest? Bis du f\u00fcr das gehst, was du in deinem LEBEN, deinen BEZIEHUNGEN und f\u00fcr die ERDE kreieren m\u00f6chtest?\n\nWas hat dich bisher davon abgehalten mit solcher Klarheit aufzutauchen? H\u00e4lst du dich zur\u00fcck weil du gelernt hast, dass Wut kindisch, gef\u00e4hrlich, unprofessionell oder verletzend ist?\n\nRage Club-Wuttraining ist ein Raum, in dem du dich im Team mit deiner Wut als Archetypischer Kraft verbindest und konkret damit experimentierst, wie du sie f\u00fcr dein Leben kraftvoll nutzen kannst.\n\nBefreie die KLARHEIT und ENERGIE, die in deiner bewussten WUT lebt. \n\n\nEinf\u00fchrung: \n26. April \njeweils 17:30-19:30 Uhr\n20-40 \u20ac\n\n4-w\u00f6chiges Wuttraining\n1./8./15./22. Mai 2023\njeweils 18:00-20:30 Uhr\n100-140 \u20ac\n\nAnmeldung bei evadaubert@posteo.de\n\nAuf facebook:\nhttps://fb.me/e/WHznHbVW",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Rage Club-Wuttraining",
                "Club-Wuttraining",
                "Wuttraining",
                "Wut"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-26",
                "clock1": "17:30",
                "date2": null,
                "clock2": "19:30"
            },
            {
                "date1": "2023-05-15",
                "clock1": "17:30",
                "date2": "2023-05-22",
                "clock2": "19:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Hallo ihr Lieben, \nWir treffen uns regelm\u00e4\u00dfig in der Gruppe zu Ein Kurs in Wundern. \nUm uns auszutauschen und dieses Werk noch besser zu verstehen und zu erf\u00fchlen. \nJeden Mittwoch von 16-18 Uhr in Freiburg Haslach in meinem Wohnzimmer. \nDie Gruppe ist offen, du kannst zum Schnuppern dazukommen. Es ist w\u00fcnschenswert, dass du wei\u00dft, worum es geht, weil wir uns in der Tiefe auseinandersetzen. \nBeitrag 15 E\nN\u00e4chster Termin:\n26.04.23\nMit Anmeldung. \n\nHerzlich, Chris\ud83c\udf3a",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Kurs in Wundern",
                "Ein Kurs in Wundern",
                "Wundern"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-26",
                "clock1": "16:00",
                "date2": null,
                "clock2": "18:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "UPDATE second\nGaga/people class w/ Smadar Goshen \u2728\n\nWednesday 26.4.  \n7-8pm (full)\n8:30 - 9:30 pm (free places!)\n\nSingle class 12-16\u20ac as you can\n\nAnd for the crazy ones:\nboth classes 20 - 23\u20ac\n\n!Please be on time! \n\n@S\u00fcdufer (Haslacherstr. 41)\n\nYou registered for the early class and want to swap? let me know!\n\n\u2728To register send a message to Nadja +4917656700931 \u2728",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Gaga/people",
                "Gaga/people class"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-26",
                "clock1": "08:30",
                "date2": null,
                "clock2": "09:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Liebe Freunde und Freundinnen der schamanischen Welt,\n\nwie sch\u00f6n sich gerade Gaia in ihrem Erwachen pr\u00e4sentiert: so viel Licht und Farben, Duft und Gezwitscher, dass ich manchmal ganz berauscht bin.\u00a0Ich hoffe, ihr k\u00f6nnt die Fr\u00fchlingszeit auf eure Art genie\u00dfen.\n\nWir laden euch ein, am Donnerstag 27.4.2023, 18h30 Lise-Meitner Str. 12, im DIVA-Raum 210 (2. OG rechts) das Erwachen auch im Inneren zu feiern und vielleicht einen energetischen \u201eFr\u00fchjahrsputz\u201c zu vollziehen. Was m\u00f6chte aus eurem Strom des Lebens neu erwachen? Was h\u00e4lt euch noch zur\u00fcck, an alten H\u00fcllen aus Gedanken oder Mustern\u2026\n\nLasst uns gemeinsam in die Spirit-Welt eintauchen, um die sch\u00f6nste und leuchtendste Bl\u00fcte unserer Essens ins Leben zu geb\u00e4ren.\n\nWir freuen uns \u00fcber zahlreiches Kommen.\u00a0Herzlichst, Bettina &Carmen\n\nAnmeldung an: Bettina 0761/42994945 oder\u00a0Carmen 0163 7292598",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "schamanischen Welt",
                "energetischen Fr\u00fchjahrsputz",
                "Fr\u00fchlingszeit"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-27",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Sonne, Meer und Yoga? \ud83c\udf1e\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf0a\n\nDiesen Donnerstag, am 27. April 2023 startet mein Yoga-Retreat in Griechenland. Wir fliegen von Basel und wenn du spontan eine Auszeit brauchst, dann melde dich.\n\n1 Woche Yoga, Stille und Austausch direkt am Meer mit einer wundersch\u00f6nen Terrasse und einer Yoga-Shala im Olivenhain. Finde zur Quelle deiner inneren Kraft \u2763\ufe0f\n\nWeitere Infos: https://www.yoga-gold.de/retreat/griechenland-retreat-2023/\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe\nKristin",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Yoga-Retreat",
                "Yoga-Shala"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-27",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Freiburg Waldgarten\nAm Feuer oder bei Regen im Dom\n\nDo.  27.4.   \n18.30 - 22 Uhr \n\nHallo Ihr Lieben.\n\nIch lade zu einer freien Medizinarbeit mit Cacao und (wer will) Rap\u00e9 ein. \n\nIns Herz.\nZentrum meines Universums. \nHerz der Welt .\n\nMithilfe der Kr\u00e4fte, der Sterne und der Medizin \u00f6ffnen wir uns f\u00fcr Nacht und f\u00fcr die Magie zwischen uns, um uns, die transformierende Kraft der Lieder, Sharings und Gebete. \n\nTassen und Instrumente mitbringen. Musikbeitr\u00e4ge herzlich willkommen.\n\nStart 18.30 Uhr\nAnkommen 18 Uhr\nTreffpunkt 17.30 Uhr f\u00fcr alle, die den Weg zum Waldgarten nicht kennen, an der Unterf\u00fchrung am Bahnhof St. Georgen.\n\nAnmeldung gerne als PN. Hilft um gut vorbereiten zu k\u00f6nnen. Spontan kommen geht nat\u00fcrlich auch.  Bitte p\u00fcnktlich und mit Nachricht an mich.\n\nAusgleich nach vom Herzen bestimmter H\u00f6he.\n\nInfos Hermans Kreise\nhttps://t.me/+69Pi2FzFQuJkYmU6\n\n\nViel Segen und bis bald. Hermann",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Medizinarbeit mit Cacao",
                "Zentrum meines Universums",
                "Universums Herz",
                "Herz der Welt"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-27",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "22:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "OFFENES POSSIBILITY TEAM Freiburg - am Donnerstag 27. April\n18.30-20.30 Uhr\n\nHerzliche Einladung zu Transformation und Heilung in einem offenen Possibility Team - in diesem Team findest du dich mit anderen Menschen wieder, die sich im Kontext radikaler Verantwortung ihrer Entwicklung und dem Zugang zu neuen (inneren & \u00e4u\u00dferen) M\u00f6glichkeiten widmen. Du brauchst daf\u00fcr keine Vorerfahrung mitzubringen. \nNach einem kurzen Intro aus dem Kontext von Possibility Management forschen wir gemeinsam damit zentriert zu sein, bewusst f\u00fchlen zu lernen, Gef\u00fchle von Emotionen zu unterscheiden, sowie diese zu navigieren und zu lernen, wie du sie im Alltag bewusst f\u00fcr dich nutzen kannst.\nIn diesem Team geht es darum, die Arbeit von Possibility Management kennenzulernen. Wir bieten dir und uns damit die M\u00f6glichkeit, regelm\u00e4\u00dfig in einer Gruppe mit anderen die eigenen F\u00e4higkeiten zu trainieren, verantwortlich f\u00fcr sich selbst und die eigenen Bed\u00fcrfnisse im Kontakt mit anderen einzustehen.\n\nOrt: G\u00fcnterstalstra\u00dfe 17, 79102 Freiburg, im 5.OG in den R\u00e4umen von physiopoint\nZeit: 18.30-20.30 Uhr\nBeitrag: Wir teilen uns die Kosten f\u00fcr die Raummiete (5\u20ac p.P.). Zuz\u00fcglich hast du die M\u00f6glichkeit eine frei gew\u00e4hlte Wertsch\u00e4tzung als Spende da zu lassen.\nRaumhalter*innen: Wir wechseln uns mit dem Raumhalten ab. Dieses Mal sind es Eva und Markus\nAnmeldung: gerne per Telegram an Markus. Spontanes Hinzukommen ist m\u00f6glich. \nAnkommen und P\u00fcnktlichkeit: Bitte komme p\u00fcnktlich 10 Minuten vor Beginn. Wir schlie\u00dfen um 18:30 Uhr die T\u00fcr.\nMitbringen: Beep! Buch (Notitzbuch), Stift und Wasserflasche.\n\nWeitere Termine f\u00fcr das offene Possibility Team Freiburg finden am selben Ort und an den folgenden Donnerstagen statt:\n    * 25. Mai \n    * 29. Juni\n    * 20. Juli \n\nTelegram Gruppe PM Kollektiv Freiburg:\nhttps://t.me/+_msdof0ftic1NjRi\nWeitere Informationen:\nevadaubert.de | markusbork.org | benno-enderlein.de | oliverarnold.net\n\nHerzlich\nMarkus",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Possibility Management",
                "POSSIBILITY TEAM",
                "POSSIBILITY",
                "Transformation"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-27",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:30"
            },
            {
                "date1": "2023-05-25",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:30"
            },
            {
                "date1": "2023-06-29",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Einladung zum\nEarth Tribe Fr\u00fchlings Gathering - Beltane\n\nam 27. April - 01. Mai\n\nWir sind gerade in den letzten Vorbereitung f\u00fcr das kommende Zusammentreffen.\n\nEs gibt noch ca 10 freie Pl\u00e4tze, fix anmelden wenn Ihr noch unschl\u00fcssig wart <3\n\nHier ein kleiner Preview des schon vorhandenen Programms\n\nWir suchen noch drei Workshops:\n- Einen Singkreis\n\n- Einen erfahrenen Yogalehrer\n\n- Einen Workshop im Kinderprogramm\n\n(meldet euch gerne an programm@earth-tribe.de)\n\n\n\nNeben viel Wald und Wiesen haben wir ein gro\u00dfes Geb\u00e4ude mit warmen Holzofen zur Verf\u00fcgung welchen wir neben \u00dcbernachtung in mehreren R\u00e4umen zum gem\u00fctlichen Ort der Begegnung verwandeln werden.\n\nMit maximal 80 Menschen werden wir drinnen und drau\u00dfen das Zusammensein genie\u00dfen.\n\nGemeinsam werden wir den Fr\u00fchling, das Erwachen der Natur, das Fruchtbarkeitsfest und den Sommerbeginn in vollen Z\u00fcgen zelebrieren.  \n\n\nHier ist die Einladung mit Anmeldung       Einladung\n\nPackt alle eure liebsten ein und kommt vorbei \u2764\ufe0f\n\n\n\ud83c\udf08 Aheya \ud83c\udf08",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Earth Tribe Fr\u00fchlings Gathering",
                "Earth Tribe",
                "Beltane",
                "Gathering",
                "Fruchtbarkeitsfest"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-27",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-05-01",
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Freiburg Waldgarten\nAm Feuer oder bei Regen im Dom\n\nDo.  27.4.   \n18.30 - 22 Uhr \n\nHallo Ihr Lieben.\n\nIch lade zu einer freien Medizinarbeit mit Cacao und (wer will) Rap\u00e9 ein. \n\nIns Herz.\nZentrum meines Universums. \nHerz der Welt .\n\nMithilfe der Kr\u00e4fte, der Sterne und der Medizin \u00f6ffnen wir uns f\u00fcr Nacht und f\u00fcr die Magie zwischen uns, um uns, die transformierende Kraft der Lieder, Sharings und Gebete. \n\nTassen und Instrumente mitbringen. Musikbeitr\u00e4ge herzlich willkommen.\n\nStart 18.30 Uhr\nAnkommen 18 Uhr\nTreffpunkt 17.30 Uhr f\u00fcr alle, die den Weg zum Waldgarten nicht kennen, an der Unterf\u00fchrung am Bahnhof St. Georgen.\n\nAnmeldung gerne als PN. Hilft um gut vorbereiten zu k\u00f6nnen. Spontan kommen geht nat\u00fcrlich auch.  Bitte p\u00fcnktlich und mit Nachricht an mich.\n\nAusgleich nach vom Herzen bestimmter H\u00f6he.\n\nInfos Hermans Kreise\nhttps://t.me/+69Pi2FzFQuJkYmU6\n\n\nViel Segen und bis bald. Hermann",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Medizinarbeit mit Cacao",
                "Zentrum meines Universums",
                "Universums Herz",
                "Herz der Welt"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-27",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "22:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Vom 28.04.-01.05. findet das Fr\u00fchlings Connectival statt. Neben wunderbaren Festivalimpulsen, die in die Verbindung mit anderen f\u00fchren, geht es diesmal f\u00fcr wilde Waldspiele in die direkt umliegende Natur.\n\nEcstatic Wildness - Waldspiele! Jetzt.\nAm Samstag treffen wir uns um 15.15 Uhr am Waldrand um gemeinsam unseren urwilden Kr\u00e4ften nachzukommen! Die gro\u00df angelegten, aus der Wildnisp\u00e4dagogik stammenden, Koop-Waldspiele f\u00fchren uns in ein  Adrenalin-,Serotonin- und Dopamin-geladenes Reich der Ecstatic Wildness, wo es gilt verborgene Sch\u00e4tze zu erbeuten und immer wieder neu in der Gruppe zu flie\u00dfen. Wir bemalen uns, schleichen, tarnen, jagen und probieren aus, was es hei\u00dft, tief in die animalischen Aspekte unseres Menschseins und die kindlich-verspielte Verbindung mit der Gemeinschaft einzutauchen. Alles mit viel Lachen im Gesicht und wundersch\u00f6nen Momenten im Scho\u00df der Natur. Sei willkommen, so wie du bist!\n\nF\u00fcr mehr Infos und Tickets k\u00f6nnt ihr unter connectival.de vorbeischauen \ud83c\udf32\ud83d\udc1a\ud83e\udef6\ud83c\udffd\ud83c\udf33\ud83c\udf89\ud83d\udc97",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Fr\u00fchlings Connectival",
                "Connectival",
                "Ecstatic Wildness"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-28",
                "clock1": "01:05",
                "date2": "2023-05-01",
                "clock2": "15:15"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Die n\u00e4chste Gong-Klang-Alchemie 2.0 mit Cacao-Zeremonie findet am 28. April statt und es sind noch wenige Pl\u00e4tze frei. \nMehr Infos im Flyer unten drunter\ud83d\udc47\nIch freue mich auf DICH!\n\nMichaela",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Gong-Klang-Alchemie",
                "Cacao-Zeremonie"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-28",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\ud83d\udc83\ud83c\udf37\ud83d\udd25\ud83d\udc83F\u00fcr Frauen\ud83d\udc83\ud83d\udd25\ud83c\udf37\ud83d\udc83\nShakti Dance & Blissful Embodiment\n\nWild & Verr\u00fcckt zu Walpurgis, 28.4.\n\nmit Mayonah\n\nIch lade euch zu einem ungew\u00f6hnlichen Shakti Dance Abend ein, in der wir\u00a0Walpurgis' Energie in uns erwecken, uns erlauben, mal \"neben der Spur\" zu sein und verr\u00fcckten Impulsen Raum zu geben.\nAlles, was du sonst aus Anstand, H\u00f6flichkeit und Konditionen zur\u00fcckh\u00e4lst, darf sich an diesem Abend\u00a0lust- und humorvoll\u00a0Raum nehmen.\n\nIm Shakti Dance & Blissful Embodiment\u00a0werden wir diesmal mit Witz und Pep unseren\u00a0Pobacken\u00a0einen besonderen Fokus schenken und tiefer in einem lustvoll verk\u00f6rpert Sein in ihnen ankommen.\n\n\u00dcber flie\u00dfende und dynamische Asanas im Shakti Yoga, Pranaatmung, sch\u00fctteln, kreativem Tanz und einem unterst\u00fctzenden Schwesternfeld bringen wir schlafendes Potential ins Flie\u00dfen, erwecken neues Leben in der K\u00f6rperin, speziell in den Pobacken, und f\u00fcllen sie mit vibrierender Shaktienergie.\u2728\ud83d\udd25\u2728\n\nKomm und sei dabei, dich mit der Fr\u00fchlingslust von Walpurga im Kreis der Frauen neu zu beleben!\ud83d\udc83\ud83d\udd25\ud83c\udf37\ud83d\udc83\n\nBitte kommt in frecher ungew\u00f6hnlicher Kleidung und evtl. etwas Bemalung, die es dir leichter macht, mal aus der Rolle zu tanzen. Bitte fr\u00fchzeitig anmelden!\n\nOrt:\u00a0Yogazentrum Freiburg, 2.OG Marie-Curie-Str.3, Vauban, Freiburg\u00a0\nUhrzeit:\u00a019 - 22.00 Uhr (Ankommen 18.45 Uhr)\nAusgleich:\u00a035.-Euro / 30.- erm\u00e4\u00dfigt\nInfo & Anmeldung: Mayonah Bliss, info@weiblichkeit-erwacht.de, 0177-6488855, www.weiblichkeit-erwacht.de",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Shakti Dance & Blissful Embodiment",
                "Shakti Dance Blissful Embodiment",
                "Shakti Dance",
                "Walpurgis Energie",
                "Walpurgis",
                "Blissful Embodiment",
                "Shakti",
                "Dance"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-28",
                "clock1": "19:00",
                "date2": null,
                "clock2": "22:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Fr\u00fchlingskraft, 29.04., 11-18 Uhr, in Denzlingen, 20 \u20ac",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Fr\u00fchlingskraft",
                "Fr\u00fchlingskraft,"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-29",
                "clock1": "11:00",
                "date2": null,
                "clock2": "18:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Herzliche Einladung zur Walpurgisnacht-Feier!\n\n Am 30.4.2023 um 19:30 Uhr im Achillea Heilpflanzengarten \n\nIn diesem wichtigen Fest geht es um Selbsterm\u00e4chtigung, Fruchtbarkeit und Kreativit\u00e4t. Im keltischen Kulturkreis wurde am 1. Mai Beltane gefeiert. Beltane bedeutet so viel wie \u201eleuchtendes Feuer\u201c. Die Zeit um Walpurgis herum best\u00e4rkt uns darin handlungsaktiv zu sein und mit unserem Potential die Welt mitzugestalten. Genauso zelebrieren wir die Lebensfreude und unsere Lust nach au\u00dfen zu gehen. Unsere individuelle Auspr\u00e4gung dieser Gestaltungskraft wollen wir zu Walpurgis rituell entfachen, mit ihr in Kontakt gehen und sie bei einem Sprung \u00fcbers Feuer bekr\u00e4ftigen.\n\nAnmeldung:  bis zum 29.04.23, Weitere Infos:\nhttps://selma-gestrich.de/jahreskreis-rituale\n\nWir freuen uns auf Euch,\nEure Selma und Mechtap",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Walpurgisnacht-Feier",
                "Walpurgisnacht",
                "Beltane"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-30",
                "clock1": "19:30",
                "date2": null,
                "clock2": "19:30"
            },
            {
                "date1": "2023-05-01",
                "clock1": "19:30",
                "date2": null,
                "clock2": "19:30"
            },
            {
                "date1": "2023-04-29",
                "clock1": "19:30",
                "date2": null,
                "clock2": "19:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Die Natur und den Fr\u00fchling sp\u00fcren.\n\nBarfu\u00df-Hike und Sundown-Silentdance in Freiburg.\nGerne m\u00f6chte ich mit interessierten Menschen eine Barfu\u00dfwanderung in der Natur um Freiburg machen, und anschlie\u00dfend den Abend bei einem Silentdance auf einer Wiese ausklingen lassen.\n\nWann? Samstag, 29.04.23 18.30 Uhr\nWo? Genaueres erfahrt ihr per PN\n\nWas braucht ihr?\nVerpflegung, Kopfh\u00f6rer, Smartphone mit euren Lieblingsliedern, Stirnlampe oder Taschenlampe \n\nSchreibt mir gerne :)",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Barfu\u00df-Hike",
                "Sundown-Silentdance",
                "Barfu\u00dfwanderung",
                "Silentdance"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-29",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Liebe Freiburger,\n\nn\u00e4chsten Samstag am 29.4 wird von 15:30 bis ca. 19:30 mein astrologischer Salon stattfinden. Ihr seid herzlich eingeladen. Auch biete ich pers\u00f6nliche astrologische Beratungen an. Bei Interesse: Einfach PN an mich. \n\nPreis: 40-50 Euro nach Selbsteinsch\u00e4tzung\n\nIm astrologischen Salon bekommst du anhand von Bilderserien & K\u00f6rper\u00fcbungen eine erhellende Einf\u00fchrung in Symbolik und die archetypischen Energien der 12 Tierkreiszeichen. Ein informativer Abend, der sich aber nicht in erster Linie um Informationen, sondern um dich dreht.\n\n\u201eWie oben, so unten\u201c \u2013 Was hast du als Mensch hier \u201eunten\u201c mit den Planeten dort \u201eoben\u201c zu tun?\n\nAls Gastgeber des Abends werde ich euch \u00fcber eure Sternzeichen miteinander in Kontakt bringen. Du bist eingeladen, dich mit deinem Charakter zu zeigen \u2013 deckt er sich mit deinem Tierkreiszeichen? Sicher ist: Du wirst sogar Neues oder Unerwartetes \u00fcber dich selbst und von anderen Teilnehmern erfahren.",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "pers\u00f6nliche astrologische Beratungen",
                "astrologische Beratungen",
                "astrologischer Salon",
                "astrologischer Salon stattfinden",
                "astrologischer"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-29",
                "clock1": "15:30",
                "date2": null,
                "clock2": "19:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\u2757\ufe0fWir verlosen zwei freie Pl\u00e4tze\u2757\ufe0f \n\nBist du dabei? \ud83d\ude0d \nDann schreibe einfach eine direkte Nachricht an uns!\n\nSonntagabend entscheiden wir ob du gewonnen hast!\ud83d\ude0d\n\nDas Seminar findet am Samstag, den 29.04.2023 um 10-19:00Uhr & am \nSonntag, den 30.04.2023 um 10-18:00Uhr statt. \nHier im sch\u00f6nen Freiburg. \n\nWir freuen uns rie\u00dfig deine Bekanntschaft zu machen. \nLiebe Gr\u00fc\u00dfe \nMelanie und J\u00f6rn",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "freie Pl\u00e4tze",
                "zwei freie Pl\u00e4tze",
                "Seminar"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-29",
                "clock1": "10:00",
                "date2": null,
                "clock2": "19:00"
            },
            {
                "date1": "2023-04-30",
                "clock1": "10:00",
                "date2": null,
                "clock2": "19:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\ufffc\nmove feminin \u2013 kennenlernen\nKurse & Feste mit Ludfia\n\u00a0 Sa | 29. April | 10.30-11.15 in Freiburg-Whiehre\n\n\"Im Kreis der Frauen deinen K\u00f6rper erkunden, sp\u00fcren und trainieren,\nBeweglichkeit, Kraft und Selbstbewusstsein entwickeln \u2013\nsanft und dynamisch, freudig und spielerisch.\"\n\nGet Together \u2013 kreatives Frauentanzfest\nMotto \u2013 Alles neu macht der Mai\nMo | 01. Mai | 18 - 21 Uhr\nKomm mit einer Frisur/Kopfbedeckung, die du so noch nie hattest und lass Dich \u00fcberraschen.\nOrt: Density, Schwabentorring 7\nAuf Spendenbasis | Anmeldung erforderlich",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "move feminin",
                "Kreis der Frauen",
                "Kurse & Feste mit Ludfia",
                "Kurse & Feste",
                "Feste mit Ludfia",
                "Kreis der Frauen deinen K\u00f6rper"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-29",
                "clock1": "10:30",
                "date2": null,
                "clock2": "11:15"
            },
            {
                "date1": "2023-05-01",
                "clock1": "10:30",
                "date2": null,
                "clock2": "11:15"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Auszeit f\u00fcr Mamas, 30.04.,10-16 Uhr, in Denzlingen, 15 \u20ac",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Auszeit f\u00fcr Mamas",
                "Auszeit",
                "Mamas"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-30",
                "clock1": "10:00",
                "date2": null,
                "clock2": "16:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Auszeit f\u00fcr Mamas, 30.04.,10-16 Uhr, in Denzlingen, 15 \u20ac",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Auszeit f\u00fcr Mamas",
                "Auszeit",
                "Mamas"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-04-30",
                "clock1": "10:00",
                "date2": null,
                "clock2": "16:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Gewinnspiel!\n\nGewinne eine Shiatsu-Sitzung f\u00fcr dich und eine Person deines Herzens!\nBald ist der 1. Mai. Ein Feiertag f\u00fcr alle, die arbeiten und vor allem f\u00fcr alle, die unter schlechten Bedingungen arbeiten und f\u00fcr bessere Bedingungen k\u00e4mpfen. Nicht alle haben wie ich das Gl\u00fcck, sich durch Lohnarbeit selbst zu verwirklichen und ihre Tr\u00e4ume zu leben. Ff\u00fcr viele Menschen ist die Lohnarbeit und der damit einhergehende Alltag mit sehr viel Stress verbunden. Dieser kann auf Dauer zum Burnout f\u00fchren. Shiatsu kann hier eine sehr effektive und wohltuende Pr\u00e4ventionsstrategie sein. Jede Behandlung lindert nicht nur den Stress, sondern bringt dich n\u00e4her zu dir selbst und hilft dir, den Kopf auszuschalten und deiner Intuition zu folgen.\n\nM\u00f6chtest du Shiatsu n\u00e4her kennen lernen und deinen Arbeitsalltag erleichtern?\n\nIch verlose am 1. Mai 2023 2x2 Shiatsubehandlungen f\u00fcr dich und  eine weitere Person deiner Wahl. \n\nHier gehts zum Gewinnspiel:https://www.instagram.com/p/CrdhQYiOlAQ/",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Shiatsu-Sitzung",
                "Shiatsu Sitzung",
                "Shiatsu"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-01",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Liebe Frauen,\nkommenden Mittwoch halten Sophia und ich noch einmal Raum f\u00fcr einen Einf\u00fchrungsabend zum Rage Club, der am 01. Mai startet. \n\nF\u00fchle Dich herzlich willkommen, im Team mit anderen Frauen, die Kraft Deiner bewussten Wut zu entdecken.\n\nLove&Rage,\nEva",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Einf\u00fchrungsabend zum Rage Club",
                "Rage Club",
                "Einf\u00fchrungsabend",
                "Love Rage"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-01",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Liebe Community, \n\nihr seid herzlich eingeladen zu meinen online Worktalks im Mai!\n\n3. Mai: Wo ist dein Zentrum? \nVon Anpassung zu Authentizit\u00e4t und eigener Autorit\u00e4t.\nWeitere Infos hier.\n\n11. Mai: Gef\u00fchle und Emotionen \nWie du Verantwortung f\u00fcr deine Trigger \u00fcbernimmst und Drama vermeidest.\nWeitere Infos hier.\n\n15. Mai: die Box erweitern.\nWie du scheinbar Unm\u00f6gliches m\u00f6glich machst.\nWeitere Infos hier.\n\nJeweils 18:30 bis 20 Uhr, Beitrag 10-20\u20ac, Anmeldung an oliverarnold@posteo.de\n\nDu findest du Veranstaltungen auch auf meiner Webseite.",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "online Worktalks"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-03",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:00"
            },
            {
                "date1": "2023-05-11",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:00"
            },
            {
                "date1": "2023-05-15",
                "clock1": "18:30",
                "date2": null,
                "clock2": "20:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Habt ihr Lust auf \ud83d\ude4fIndien an einem Tag \ud83d\ude4f ? Vom 15.-19.Juni wird in Mitten Deutschlands einer der gr\u00f6\u00dften hinduistischen Tempel auf dem europ\u00e4ischen Festland eingeweiht . Energetisch ist das ein Knaller und da dabei zu sein echt was ganz besonderes . Deshalb organisieren wir von Freiburg aus einen Reisebus. F\u00fcr all die, die reinschnuppern wollen , das \u00dcbernachten zu viel oder fahrbarer Untersatz nicht vorhanden . Melde dich f\u00fcr Info und Anmeldung ( muss bis zum 4.Mai den Bus verbindlich buchen ) gerne bei mir .  Om Namo Narayanaya und namaste \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Indien an einem Tag",
                "gr\u00f6\u00dften hinduistischen Tempel",
                "Indien"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-06-15",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-06-19",
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-05-04",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Die holistische Coaching Ausbildung \n\ud83c\udf08\ud83c\udf31SEEDS of PARADISE \ud83c\udf31\ud83e\udd8b\n\nstartet am 5. Mai live in Freiburg\n\nWie w\u00e4re es wenn Du \n\ud83c\udf31 deine Lebenserfahrung,\n\ud83c\udf31 deine Liebe zur Sch\u00f6pfung\n\ud83c\udf31 deine tiefe Ahnung \u00fcber eine transpersonale Dimension\n\nunter der Anleitung erfahrener Lehrer,\nin einer Gemeinschaft Gleichgesinnter\nin echten \"live\" Modulen\nzusammentr\u00e4gst,\nkonzentrierst, kl\u00e4rst und destillierst\n\nund w\u00e4hrend Du dich selbst begreifst, weiterentwickelst und heilst\nerlangst die Kompetenz einer neuen,\ntop aktuellen Profession!\n\nIn der beginnenden Gruppe sind noch 2 Pl\u00e4tze frei.\nKlicke bitte auf diesen Link um die Details zu erfahren und melde Dich gern f\u00fcr ein freies Kennelerngespr\u00e4ch.\nhttps://www.alhiama.de/coaching-ausbildung-1/\n\nDIE ZEIT IST JETZT.\n\n\u2764\ufe0fAlhiama",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "holistische Coaching Ausbildung",
                "Coaching Ausbildung",
                "holistische",
                "Coaching",
                "Ausbildung"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-05",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "mit \nDr.Johannes Latzel\nKlaus Mori\nAlhiama \u00c9ber\n\n9 Monate, 7 Module, 7 Tage Retreat\n\no Bewusstseinsentwicklung\no Erwachen\no professionelle Coaching F\u00e4higkeiten\n\nStart: 5 Mai live in Freiburg\n\nDon\u00b4t go back to sleep \ud83c\udf1e\n\nhttps://www.alhiama.de/coaching-ausbildung-1/",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "7 Tage Retreat",
                "Coaching Ausbildung",
                "Retreat",
                "Erwachen"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-05",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Der Mai-Vollmond am 5.5. tr\u00e4gt auch den poetischen Namen \u201eBlumenmond.\u201c Und er ist nicht nur ein Vollmond, sondern gleichzeitig auch eine Halbschatten-Mondfinsternis.\n\nIn den Vollmond-Astrologie-Kreisen hei\u00dft es, dass der Mai-Mond etwas intensives und mysteri\u00f6ses mitbringt und eine Gelegenheit bietet, sich von alten Lasten zu befreien um Raum f\u00fcr Neues zu kreieren. \n\nPassend dazu, wird es genau zu diesem Vollmond eine Kakao-Zeremonie geben, bei der du nicht nur die M\u00f6glichkeit hast, den Vollmond zu zelebrieren, sondern auch unterschiedliche Kakao-Sorten zu probieren.\n\nWenn du dabei sein magst, dann melde dich gerne fr\u00fchzeitig an damit wir wissen, mit wie vielen Menschen wir rechnen k\u00f6nnen.\n\n5.5. | 20:00 - 23:00\nKakaozeremonie mit Daniel von Mangroovia Foods & Luisa aus Mexico\n\nOrt: Studio Yolaya Freiburg\nAnmeldung: www.yolaya.de\nPreis: 55\u20ac",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Halbschatten-Mondfinsternis",
                "Mai-Vollmond",
                "Vollmond-Astrologie-Kreisen",
                "Blumenmond"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-05",
                "clock1": "20:00",
                "date2": null,
                "clock2": "23:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "NEUES \u2013 STILLES - FAMILIENSTELLEN WORKSHOP\nSamstag, 06.05.2023, von 14:00 Uhr bis ca.19:00 Uhr\n\nWas?  \nFamilienaufstellung bringt Ordnung und Verbindung ins Familiensystem, im Neuen Stillen Familienstellen ganz von allein, ohne Intervention und ohne Absicht. Immer wieder magisch, ber\u00fchrend und heilbringend.  Von selbst ergibt sich die L\u00f6sung aus dem Feld, ohne, dass jemand etwas tut. Jedes Mal ein kleines Wunder.\nWo? \nYoga- & Seminarraum Freiburg, Rathausgasse 46, 79098 Freiburg\nF\u00fcr wen? \nEgal, ob Du Familienstellen schon kennst, stilles Familienstellen ist NEU und anders. ALLE sind herzlich willkommen, die interessiert sind an pers\u00f6nlicher Entwicklung und an Erkenntnissen \u00fcber ihre Verbindung zu Vater und Mutter, etwas, was uns alle betrifft. \nMehr Information und Anmeldung: \nhttps://familienaufstellung-waldkirch.de/aufstellungsseminar-neues-familienstellen/\nTel: 07681/4769931",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "FAMILIENSTELLEN WORKSHOP Samstag",
                "FAMILIENSTELLEN WORKSHOP",
                "Familienaufstellung",
                "FAMILIENSTELLEN"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-06",
                "clock1": "14:00",
                "date2": null,
                "clock2": "19:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\ud83e\udd30\ud83c\udffd\ud83c\udfb6Der erste Gruppenkurs f\u00fcr p\u00e4lr\u00e4natalen Gesangs wird auf den 06.05.23 von 10 bis 12 Uhr verschoben!\ud83c\udfb6\ud83d\udc76\ud83c\udffc\n\nwww.thebodymelody.com \n\nM\u00f6chtest du... \n\ud83c\udf88Ein tieferes Verst\u00e4ndnis der Verbindung zwischen Atem, Stimme und K\u00f6rper durch Selbsterfahrung erlangen?\n\n\ud83c\udf88Stimm- und Atemtechniken kennenlernen, die  Dir helfen zu entspannen und Dich mit Dir und Deinem Kind zu verbinden?\n\n\ud83c\udf88Lieder der Welt, Wiegenlieder, Lieder \u00fcber die Schwangerschaft und das Elternwerden, f\u00fcr Dich und Dein Baby singen? \n\n\ud83c\udf88Unterst\u00fctzende Tools f\u00fcr die Zeit vor, w\u00e4hrend und nach der Geburt an die Hand bekommen?\n\n\ud83c\udf88Teil eines wohlwollenden Kreis werdender M\u00fctter werden?\n\nDann melde dich jetzt an! \n\n\ud83d\udcabDer Kurs ist auf Spendenasis und findet im Hamsastudio in der Freiburger Innenstadt statt.\ud83d\udccd\nMehr Infos in den Vorheringen Posts, auf der Webseite (Bio) oder per Nachricht \ud83d\udcf2\n\nFragen / Anmeldung: \nSchreibe mir oder rufe mich an!\n\u260e\ufe0f 0172 7355876 \n\nIch freue mich auf dich! \ud83d\ude0a",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Gruppenkurs f\u00fcr p\u00e4lr\u00e4natalen Gesangs",
                "p\u00e4lr\u00e4natalen Gesangs",
                "Wiegenlieder"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-06",
                "clock1": "10:00",
                "date2": null,
                "clock2": "12:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Angeleitete \u00dcbungen und klare Regeln werden dir helfen mit dir und der Gruppe gut anzukommen um anschlie\u00dfend aus deinem sicheren Hafen Ausfl\u00fcge des Entdeckens zu wagen. In einem Feld von Konsens und Wertsch\u00e4tzung. \n\nIm Free-Flow Teil gibt es zwei Floors in denen du verschiedene Inseln findest. Je nachdem, was gerade dein Bed\u00fcrfnis oder deine Freude ist. Grunds\u00e4tzlich darf beim Free-Flow alles passieren, was im Konsens geschieht. Die verschiedenen Inseln bieten nochmals extra Orientierung und einen klaren Rahmen...\n\n\n*Tielnahmevoraussetzung\nDu hast bereits an einem Starter Workshop teilgenommen (der n\u00e4chste ist am 6.5.) oder bringst ausreichend Vorerfahrung mit. In letzterem Fall wende dich bitte an Jan Thiemo um ein Vorgespr\u00e4ch zu f\u00fchren.\n\nKosten nach Selbsteinsch\u00e4tzung\n45-50 Euro regul\u00e4r\n35-40  Euro erm\u00e4\u00dfigt\n55-60 Euro Support\nSollte dir auch der erm\u00e4\u00dfigte Betrag momentan nicht m\u00f6glich sein, traue dich mich zu kontaktieren und wir versuchen eine stimmige L\u00f6sung zu finden.\n\nDatum\nSa. 20.5.23\nAnkommen 18:00 - 18:15 | Start 18.30 (T\u00fcre Schlie\u00dft) Ende ca. 23:00 Uhr\n\nAnmeldung und weitere Infos: raumfuer.com",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": []
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-06",
                "clock1": "18:00",
                "date2": null,
                "clock2": "23:00"
            },
            {
                "date1": "2023-05-20",
                "clock1": "18:00",
                "date2": null,
                "clock2": "23:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Sag JA zu Dir, 5. und 6. Mai in Freiamt (N\u00e4he Freiburg), 45 \u20ac",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Sag JA zu Dir",
                "JA zu Dir"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-06",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Seid herzlich eingeladen zur MeteoritenGongNacht in Freiburg am 6.5. Eine kosmische Nacht. \nEine Reise in die Essenz. \nAheya.\nhttps://de.paulinefabry.de/upcoming",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "MeteoritenGongNacht",
                "kosmische Nacht"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-06",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Atme dich frei \u2013 Einladung zum Atemtag\n\u00a0\nDer Atem ist ein\u00a0Schl\u00fcssel, der uns jederzeit zur Verf\u00fcgung steht, immer und \u00fcberall! Er ist weit mehr als nur die Versorgung mit Sauerstoff \u2013 er ist\u00a0unsere Verbindung zu unserer Lebendigkeit. Atem ist Lebensenergie, je intensiver wir atmen, umso mehr Energie steht uns zur Verf\u00fcgung.\n\u00dcber den Atem bekommen wir\u00a0Zugang zu unseren Gef\u00fchlen\u00a0und k\u00f6nnen uns so auf einer tieferen Ebene wahrnehmen, erforschen und akzeptieren. Der Atem unterst\u00fctzt uns dabei, Zugang zu unserem Inneren zu bekommen.\n\nIm gesch\u00fctzten Rahmen einer kleinen Gruppe kannst du\n> ganz bei dir ankommen\n> Stress abbauen\n> anstehende Themen kl\u00e4ren\n> einen tieferen Zugang zu dir bekommen\n> deine Selbstheilungskr\u00e4fte aktivieren\n> dich feiern und genie\u00dfen\nHast du Lust, dich verbunden und frei zu f\u00fchlen?\nIch freue mich auf dich!\nOrt:\u00a079114 Freiburg-Weingarten\nKosten:\u00a070 \u20ac\nTermin und Zeiten:\u00a06. Mai, 10:00 bis 17:00 Uhr\n\u00a0\nWeitere Infos und Anmeldung:\nhttps://www.tipping-methode.de/termine/?id=5432\noder telefonisch\u00a00761 477 41920\n\nHerzliche Gr\u00fc\u00dfe\nHina \n\u00a0\n\u00a0\nHina Fruh\nHeilpraktikerin f\u00fcr Psychotherapie\nGilgenmatten 4b, 79114 Freiburg\nTel:\u00a0\u00a00761 . 477 419 20\u00a0|\u00a0+49 761 477 419 20\neMail:\u00a0info@hinafruh.de\n\u00a0\nBesuche  meine Website:\nwww.hinafruh.de\n\u00a0\n\u00a0",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Einladung zum Atemtag",
                "Atemtag",
                "Atem"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-06",
                "clock1": "10:00",
                "date2": null,
                "clock2": "17:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\ud83c\udf38 Yoga Intensiv Workshop mit P\u0131nar am 7.5.23 \ud83c\udf38\n\nOrt: Kailash Haus\nUhrzeit: 9-12 Uhr\nKosten: 40,- Euro, f\u00fcr Kursteilnehmer 35,- Euro\n\nIntensives \u00dcben von Pranayama, Asana und Kontemplation. Im Vergleich zum 90-min\u00fctigen Kurs mehr Zeit f\u00fcr z.B. gef\u00fchrte Meditation, ausgiebiges Yoga Nidra (dynamischer Schlaf), Neurogenes Zittern, Chakrameditation, Ehrliches Mitteilen.\n\nIdeal geeignet f\u00fcr Menschen mit wenig Zeit unter der Woche und zum generellen Einstieg in die Yoga Praxis. \n\nNeue w\u00f6chentliche Kurse Dienstag/ Donnerstag 19.30-21Uhr in der Gr\u00fcnw\u00e4lderstr 17. Hatha Yoga f\u00fcr Alle. Jederzeit Schnuppern m\u00f6glich \ud83c\udf38\n\nTraditioneller Hatha Yoga, 15 Jahre Unterrichtserfahrung, 6-j\u00e4hrige Ausbildung mit stetiger Fortbildung und eigener Praxis.\n\nAnmeldung: @Seestern23/\npinar@yoga-und-entfaltung.de, 0151-70587878\n\nwww.yoga-und-entfaltung.de",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Yoga Intensiv Workshop",
                "Chakrameditation,",
                "Pranayama",
                "Kontemplation",
                "Yoga"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-07",
                "clock1": "09:00",
                "date2": null,
                "clock2": "12:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Liebe Frau! \ud83c\udf39\n\n\ud83c\udf39Du w\u00fcnschst dir einen innigen, liebevollen Kontakt zu deinem K\u00f6rper? \n\ud83c\udf39 Du bist neugierig darauf zu erfahren, was dadurch alles f\u00fcr dich m\u00f6glich werden kann? \n\nWir laden dich herzlich ein, ab Di, 9. Mai in unseren K\u00f6rperRaum zu kommen!\n\n\ud83c\udf39 An sechs Abenden kannst du im gesch\u00fctzten Rahmen nur unter Frauen deine Beziehung zu deinem K\u00f6rper neu entdecken, vertiefen und intensivieren. \ud83c\udf39\n\nWeitere Infos findest du im Flyer. \n\nWir freuen uns auf dich! \ud83c\udf39\nHerzlichst, Deborah und Nicola",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "K\u00f6rperRaum",
                "innigen, liebevollen Kontakt",
                "liebevollen Kontakt"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-09",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Workshop: \u201e Wirbels\u00e4ule in Symmetrie: befree - befreie dich von Schmerzen\u201c in Freiburg i.Br.\n\n\nDie Wirbels\u00e4ule ist unser R\u00fcckgrat im Leben. Oft jedoch geht die nat\u00fcrliche Aufrichtung im Alltag verloren und Schiefstellungen und Blockaden in der Wirbels\u00e4ule entstehen.\n\nHierdurch k\u00f6nnen Nervenbahnen gequetscht werden, was die Beweglichkeit beeintr\u00e4chtigt und gesundheitliche Auswirkungen haben kann. Schmerzen, Taubheitsgef\u00fchle und sogar organische Erkrankungen k\u00f6nnen die Folge sein.\n\nIn diesem Workshop lernst du die korrekte Ausf\u00fchrung der 11 befree-Schwingungen kennen. Danach bist du in der Lage deine Wirbels\u00e4ule selbst\u00e4ndig in die nat\u00fcrliche Symmetrie zu bringen und dadurch Blockaden und Schmerzen zu l\u00f6sen.\n\nDatum: Samstag, 13. Mai 2023\nUhrzeit: 13:30-16:30Uhr\nOrt: Freiburg, (wird bei Anmeldung bekannt gegeben)\n\nKursgeb\u00fchr: 60\u20ac-85\u20ac je nach Selbsteinsch\u00e4tzung\n\nR\u00fcckfragen/ Anmeldung: \nStephanie\nYoga-und befree-Trainerin\nMobil: 0176-84 66 5209 \nE-Mail: befree-freiburg@gmx.de\nwww.yogahaus-freiburg.de",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Wirbels\u00e4ule in Symmetrie",
                "Wirbels\u00e4ule",
                "nat\u00fcrliche Symmetrie",
                "Workshop"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-13",
                "clock1": "13:30",
                "date2": null,
                "clock2": "16:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Kakao- Verkostung und Trancereise\n\nAm 14.5.2023 um 18 Uhr\n\nLerne deine eigenen Facetten und Tiefen mit der Kraft des Kakaos und einer gef\u00fchrten Trancereise kennen.\n\nAn diesem Abend m\u00f6chten wir euch verschiedene Kakaosorten aus Mexiko vorstellen, die Daniel von Mangroovia Foods f\u00fcr uns mitgebracht hat. Dabei d\u00fcrfen wir riechen, schmecken, und f\u00fchlen wie der Kakao in uns aufgeht. Mit einer ganz individuellen Tasse Kakao, die du dir selbst aus den mitgebrachten Sorten frei gestalten darfst, gehen wir dann mit Swetlana in die angeleitete K\u00f6rperreise und kommen mit uns selbst in tiefen Kontakt. Mit dem Kakao und der Trancereise k\u00f6nnen wir\u00a0 ganz neue Pforten der Wahrnehmung in uns \u00f6ffnen. Lass uns gemeinsam in die Tiefen unseres Selbst eintauchen.\n\nWenn du kommen m\u00f6chtest, melde dich bitte per Mail unter folgende Adresse:\n\ndaniel@mangroovia.com\n\nWir freuen uns auf euch!\n\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe,\n\nSwetlana & Daniel\n\nWo? Seminarraum Loretto, \n\nBaslerstr. 42\n\n79100 Freiburg\n\nWie viel: 25 \u20ac\n\nEarly Bird (Anmeldung bis 1.5.): 20\u20ac",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Kakao- Verkostung und Trancereise",
                "Kakao- Verkostung",
                "Trancereise"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-14",
                "clock1": "18:00",
                "date2": null,
                "clock2": "18:00"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Ecstatic Dance Tanzretreat 18.-21. Mai\n\nDas n\u00e4chste Ecstatic Dance Wochenende nimmt gerade schon Gestalt an.\n\nEs wird eher ein Tanzretreat. Bestimmte Strukturen vom Festival bleiben.\n\nMorgens wird es Yoga und Singkreise geben. Vormittags ist das Angebot an die gesamte Gruppe, tief in den Tanz einzutauchen, mit Impulsen und der Einladung, Tanz als transformative heilsame Kraft zu nutzen.\n\nTags\u00fcber gibt es Workshops zu verschiedenen Formen von Ausdrucks- und Improvisationstanz, sowie Bodywork.\n\nJeden Abend wird es nat\u00fcrlich eine ausgedehnte Ecstatic Dance Session von verschiedenen Dj*anes geben. \n\nDj Tato Eos (Berlin)\nDjane Aniketa\nDj Sub-Till \nYoga mit Timo Kassel\nTanzk\u00f6rperreise mit Katharina Taig \nNaturtanz und Erforschen von Butoh mit Miriam Seifert und Miriam Schmitt \nMeditation mit Moritz Kling\nuvm... \n\nVon Donnerstag 18. bis Sonntag 21. Mai (Himmelfahrtwochenende)\n\nDadurch, dass wir 4 Tage haben, wird es auch eine Auszeit vom Alltag. Viel Zeit zum einfachen Sein in Gemeinschaft und einfach Ruhe und Natur.\n\nUnseren K\u00f6rper feiern und ihm was Gutes tun, steht im Mittelpunkt.\n\nWenn das Fr\u00fchlingswetter es zul\u00e4sst, werden wir auch mal drau\u00dfen tanzen. An einem Nachmittag wollen wir uns tanzend mit der Natur/ dem Wald verbinden und dabei Elemente von Butoh erforschen. Begleitet mit Livemusik von Miriam.\n\nPreis f\u00fcr das Festival 180 Euro\n\nEssen Vollverpflegung f\u00fcr alle Tage 80 Euro (etwas mehr weil der Einkaufspreis von der Gemeinschaft h\u00f6her ist)\n\n\u00dcbernachtung 12-13 Zelt/ Bus/Matratzenlager 15 pro Nacht.\n\nKleinere Zimmer kosten nat\u00fcrlich etwas mehr.\n\nEinzelzimmer: 40\nDoppelzimmer 30\nMehrbettzimmer 22\n\nOrt:\nGemeinschaft Sonnenwald & Akademie f\u00fcr angewandtes gutes Leben\nBuchenweg 10\n72297 Seewald\n\nWir haben eine gro\u00dfe sch\u00f6ne Halle mit hohen Decken und vielen Fenstern zum Tanzen. \nFotos davon kann auch auf der Website sehen: \nEcstaticdancefreiburg.de\n\nVersorgt werden wir wieder mit bestem liebevoll zubereitetem Bioessen, teilweise aus dem eigenen Anbau der Lebensgemeinschaft Sonnenwald in Schernbach.\n\nTeilnehmerzahl max. 80 Personen.\nAnders als beim Festival wird die Gruppe etwas kleiner und famili\u00e4rer bleiben.\n\nDeshalb wartet nicht zu lange, wenn ihr dabei sein wollt.\n\nSo weit mal unsere \u00dcberlegungen zu dem Retreat.\nDetails folgen...\n\nWenn es dich anspricht, kannst du dich gerne schon daf\u00fcr anmelden.\n\nEcstaticdancefreiburg@posteo.de\n\nAlles Liebe\n\nTill & Miriam & das Ecstatic Dance Team",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Ecstatic Dance Tanzretreat",
                "Ecstatic Dance Wochenende",
                "Tanzretreat",
                "Improvisationstanz",
                "Ecstatic",
                "Dance",
                "Improvisationstanz,"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-18",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-05-21",
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Hallo zusammen,\nam Resilienz-Workshop f\u00fcr sozial-\u00f6kologisch aktive Menschen vom 18.-21. Mai mit mir sind noch Pl\u00e4tze frei. Der Workshop findet zwar nicht in Freiburg, sondern bei Kassel in der Gemeinschaft mit Seminarhaus Lebensbogen statt, aber mit einer Freiburger Kursleiterin zur weiteren Vernetzung :-)\nFolgende Leitfragen dienen uns im Workshop als Orientierung:\n\nWie kann es gelingen, sich selbst und andere in regeneratives Engagement zu begleiten, anstatt langsam auszubrennen?\n\nWas kann dauerhaft Kraft spenden und was blockiert Engagement?\n\nWie k\u00f6nnen wir unser inneres Gleichgewicht f\u00fcr sinnvolles Engagement kultivieren und unsere Resilienz st\u00e4rken?\n\nWas ist unsere individuelle M\u00f6glichkeit, unser Potenzial f\u00fcr die Gemeinschaft?\n\nAn welchen Stellen ist es sinnvoll, aktiv zu werden und wann auch gerade nicht? Aus welcher Motivation heraus handeln Menschen dabei? Sind wir dabei verbunden mit unserem ganzen Sein?\n\nWie k\u00f6nnen wir sichere R\u00e4ume gestalten, in denen Menschen ihre Gef\u00fchle im Angesicht der Klimakrise und dem Zustand unserer Welt wahrnehmen und ausdr\u00fccken k\u00f6nnen?\n\nWeitere Infos hier:\nhttps://www.permakultur.de/veranstaltung/resilienz-workshop-fuer-permakultur-aktivistinnen-und-sozial-oekologisch-engagierte-menschen\nViele Gr\u00fc\u00dfe\nSarah",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Resilienz-Workshop",
                "regeneratives Engagement",
                "Resilienz",
                "Workshop"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-18",
                "clock1": null,
                "date2": "2023-05-21",
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "... aus der 360\u00b0 LERNEN BEGLEITER - Fortbildung 2023\n\n\u26aa\ufe0f Gruppen Anleiten Lernen\n\n\ud83d\udfe1 Sa/So 20./21. Mai 2023\n\ud83d\udfe1 10 Uhr - 18 Uhr\n\ud83d\udfe1 \u2026 mit Pinar u Alina\n\nWer eine Gruppe von Menschen (an-)leitet, \u00fcbernimmt eine wichtige, sogar essenzielle Aufgabe. \nMenschen verhalten sich in einem nat\u00fcrlichen Umfeld in Gruppen nach einem ganz bestimmten Ablauf. Wenn du diesen Ablauf kennst, wei\u00dft du jederzeit, wo die Gruppe steht und wie du sie zum Ziel bringst. \n\nIn diesem Seminar werden deine nat\u00fcrlich angelegten F\u00fchrungs-Qualit\u00e4ten herausgearbeitet und dann f\u00fcr dich bewusst. Du lernst das nat\u00fcrliche Anleiten von Gruppen - mit den notwendigen Haltungen, den Handlungen und den Abfolgen.\n\n\ud83d\udfe1 2. WE (von 15 WE) der Fortbildung zum 360\u00b0 LERNEN Begleiter\n\n\u26aa\ufe0f Gesundheitszentrum in 79215 Elzach\n\u26aa\ufe0f Kosten 250 \u20ac\n\u26aa\ufe0f Anmeldung: @mit_Herz_und_Verstand\n\n\ud83d\udd1d\u2026 \u00dcbersicht aller 360\u00b0 LERNEN Begleiter - Fortbildungs-WE\n\n\u26aa\ufe0f 360\u00b0 LERNEN                      \n\u26aa\ufe0f www.360\u00b0-Lernen.com",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "360\u00b0 LERNEN BEGLEITER - Fortbildung",
                "360 LERNEN BEGLEITER",
                "Fortbildung"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-20",
                "clock1": "20:23",
                "date2": "2023-05-21",
                "clock2": "10:00"
            },
            {
                "date1": "2023-05-21",
                "clock1": "10:00",
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\u2728OSTEOTHAI & THAI-YOGA MASSAGE TREATMENTS\n\n\u2728OSTEOPATHIE \u00dcBUNGSBEHANDLUNGEN\n\n\u201eDie Behandlung selbst heilt nicht, sie unterbricht die Reizung und erlaubt es dem K\u00f6rper, sich letztendlich selbst zu heilen. Unterbleibt die Reizung weiter, so gibt dies dem K\u00f6rper die M\u00f6glichkeit, seine Selbstheilungskr\u00e4fte zu entfalten.\u201c\nLawrence H. Jones\n\nEine Behandlung kann eine Auszeit sein, in der die eigene K\u00f6rperwahrnehmung gef\u00f6rdert wird:\n\n\ud83c\udf31das Nervensystem hat die M\u00f6glichkeit einen Ausgleich zu erleben\n\ud83c\udf31der Atem wird tiefer \n\ud83c\udf31der K\u00f6rper bekommt in seiner Komplexit\u00e4t Impulse, die ihn auf dem Weg zur Gesundheit unterst\u00fctzen k\u00f6nnen\n\ud83c\udf31 Mobilit\u00e4t wird verbessert\n\ud83c\udf31 Spannungen k\u00f6nnen abgebaut werden\n\n\u0b6d\u0325 Osteothai / Thai-Yoga Massage Treatments  - neue Termine \u0b6d\u0325\n\n-> 25. Mai und 22. Juni: 09:00 | 10:30 | 12:00\n\n\u0b6d\u0325 Osteopathie \u00dcbungsbehandlung im Rahmen meiner Ausbildung \u0b6d\u0325\n-> Immer Montags 16:15 und 17:30\n\nBuchung: www.yolaya.de/treatments\n\n\u263d \u263c \u263d Deine Julia \u263d \u263c \u263d",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "OSTEOTHAI & THAI-YOGA MASSAGE TREATMENTS",
                "OSTEOTHAI THAI-YOGA MASSAGE TREATMENTS",
                "THAI-YOGA MASSAGE TREATMENTS",
                "MASSAGE TREATMENTS",
                "OSTEOTHAI",
                "THAI-YOGA",
                "MASSAGE"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-25",
                "clock1": "09:00",
                "date2": null,
                "clock2": "10:30"
            },
            {
                "date1": "2023-06-22",
                "clock1": "09:00",
                "date2": null,
                "clock2": "10:30"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Pferde Kinder Pfingstcamp vom 29.5 3.6 2023\ud83d\udc34\n\nGemeinsam erleben wir auf Sonjas sch\u00f6nen Hof bei Elzach 1 Woche in der Natur. \n\u2728versorgen die Pferde \n\u2728Unternehmen mit den Pferden Ausfl\u00fcge in den Wald \n\u2728erfreuen uns an der Reiter Rallye\n\u2728\u00fcben uns im Bogen schiessen \n\u2728Spiel und Spass im Wald \n\u2728abends h\u00f6ren wir gem\u00fctlich am Feuer im Tipi Geschichten \n\u2728wenn es heiss ist .baden im Pool\nUnd all das mehr. Was aus unseren gemeinsamen Ideen entstehen mag \n\nWillkommen sind alle Kinder ab 9 Jahren.\n\nMehr Infos k\u00f6nnt ihr gern von mir bekommen\nAlles Liebe von \nSylvia \n\nwww.wildnisschule-wolfspfade.de",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Pferde Kinder Pfingstcamp",
                "Pfingstcamp",
                "Pferde Kinder"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-29",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            },
            {
                "date1": "2023-06-03",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Es gibt noch ein paar letzte Pl\u00e4tze f\u00fcr junge Menschen zwischen 12-18 Jahre in unserem  Wildniscamp \u00fcber Pfingsten \ud83c\udfd4\ud83c\udf38\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc1a\ud83c\udf32\ud83c\udf32\ud83c\udf3f\nWir treffen uns wie die alten Waldkulturen um das Feuer, Bushcraften, Schnitzen, Schie\u00dfen Bogen, Kochen um den Feuertopf, Tanzen, Musizieren und vor allem spielen wir richtig coole Koop-Waldspiele! Am Ende der Woche gibt es noch die Chance f\u00fcr eine Visionsnacht alleine im Wald \ud83e\udd89.\n\nAuch cool, wir werden f\u00fcr dieses wildnisp\u00e4dagogische Abenteuer von den Baden-W\u00fcrttemberg Stiftung gef\u00f6rdert! Seid herzlich willkommen zusammen dem Wald zu lauschen und neue Freunde zu treffen!\n29.05.-05.06. / nahe St. Peter, S\u00fcdlicher Schwarzwald / alle weiteren Infos zum Konzept, Team, Teilnahme etc. unter Erdbewegung.org\nLiebe Gr\u00fc\u00dfe,\nLaureen, Mona, Julian und Rub\u00e9n",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Wildniscamp \u00fcber Pfingsten",
                "Wildniscamp",
                "wildnisp\u00e4dagogische Abenteuer",
                "Bushcraften",
                "Bushcraften,"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-05-29",
                "clock1": "05:06",
                "date2": "2023-06-05",
                "clock2": "05:06"
            }
        ]
    },
    {
        "message": "\u274cNach der Elternzeit wieder zur\u00fcck in deinen alten Job? -Niemals!\n\n\ud83d\udcabHey, ich bin Mareen, Mama von 2 Jungs und selbstst\u00e4ndig mit Energiearbeit und Online-Coaching f\u00fcr M\u00fctter. \n\n\ud83d\ude80Derzeit f\u00fchre ich Interviews, um eine tiefgr\u00fcndige 1:1 Begleitung zu erstellen, die M\u00fctter dabei unterst\u00fctzt ihre beruflichen Ziele zu verfolgen.\n\n\ud83e\udef6Als Dankesch\u00f6n vergebe ich insgesamt 10 kostenlose Coaching-Sessions, in denen wir deine Situation ganzheitlich ergr\u00fcnden und deine n\u00e4chsten Schritte planen.\n\nWeitere Infos findest du auch hier:\nhttps://www.instagram.com/p/Cp7eXCjtgHO/?utm_source=ig_web_copy_link\n\n\ud83d\udc4bMelde dich gern, wenn du dich hier wiederfindest oder leite es an eine andere Mama weiter.\n\n\ud83e\udd0dIch freue mich von dir zu h\u00f6ren!",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Online-Coaching",
                "Coaching-Sessions",
                "Energiearbeit",
                "Elternzeit"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-06-02",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Stell dir vor, wir verbringen zusammen eine Woche auf einem Boot und im t\u00fcrkis-blauen Wasser.\n \nKommen immer wieder gemeinsam neu im JETZT an und in der Verbindung mit uns selbst. Sind miteinander verbunden und gleichzeitig frei.\n \nStell dir vor, wir floaten und schnorcheln im warmen, kristallklaren Wasser und irgendwann kommt der Moment und sie sind da. DIE DELFINE.\n \nDein Atem stockt kurz und dein Herz ebenfalls. Es ist so weit und du begegnest jetzt echten, freien Delfinen. Wirst mit ihnen in ihren ultrahohen Frequenzen SEIN.\n \nAhnst du, wie es sich anf\u00fchlt, wenn dir ein Delfin mitten ins Herz sieht? Wenn sein Sonar-Sound dich ber\u00fchrt? Wenn du mit ihm bist ... mit all dem was JETZT ist. Und wie du sp\u00fcrst, wie etwas in dir \u00fcberflie\u00dft vor Liebe und Gl\u00fcck?\n\nM\u00f6chtest du diesen Traum erleben?\n\n\ud83d\udc97 am 18.Juni gehen wir an Bord \ud83d\udc97\n\n#Delfinretreat in \u00c4gypten\n#Lichtarbeit auf dem Meer\n#Akasha\n#Liebe\n#SEIN \n\n\ud83d\udc97",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Delfinretreat in \u00c4gypten",
                "Lichtarbeit auf dem Meer",
                "Delfinretreat",
                "Lichtarbeit"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-06-18",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Heilwochenende in den Vogesen\n\nAn diesem Wochenende verbinde ich meine drei Schwerpunkte Vergebung, Verbundenes Atmen und das Schwitzh\u00fcttenritual zu einem kraftvollen, transformierenden Ganzen. Von Donnerstag bis Sonntag kannst du eintauchen in das, was dich bewegt und wobei du dir Unterst\u00fctzung w\u00fcnschst. Sei es von mir, der Gruppe, deinem h\u00f6heren Selbst oder dem G\u00f6ttlichen.\nIm gesch\u00fctzten Rahmen kannst du\n> ganz bei dir ankommen\n> Stress abbauen\n> anstehende Themen kl\u00e4ren\n> einen tieferen Zugang zu dir bekommen\n> deine Selbstheilungskr\u00e4fte aktivieren\n> Eintauchen in die Verbindung mit der Natur und dem G\u00f6ttlichen\n> dich feiern und genie\u00dfen\n\u00a0\nDatum: Do, 22. bis So, 25. Juni (Sommersonnenwende)\nLeitung: Hina Fruh\nKosten: Seminarbeitrag 280 \u20ac\nplus 280 \u20ac f\u00fcr Unterkunft, Essen, Holz und Nebenkosten\n(Erm\u00e4\u00dfigung auf Anfrage)\n\nOrt: Maison de la Lune in Ban-Sur-Meurthe-Clefcy\n(40 km hinter Colmar, 100 km von Freiburg)\n\u00a0\nWeitere Informationen und Anmeldung hier:\nhttps://www.tipping-methode.de/termine/?id=5439\n\u00a0\nOder telefonisch:\u00a00761 477 41920\u00a0und per E-Mail:\u00a0info@hinafruh.de\n\u00a0\nIch freue mich auf dich!\n\u00a0\nHerzliche Gr\u00fc\u00dfe\nHina\n\u00a0",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Heilwochenende in den Vogesen",
                "Heilwochenende",
                "Schwitzh\u00fcttenritual",
                "Vergebung",
                "Verbundenes Atmen"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-06-25",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    },
    {
        "message": "Heilwochenende in den Vogesen\n\ufffc\nAn diesem Wochenende verbinde ich meine drei Schwerpunkte Vergebung, Atem und das Schwitzh\u00fcttenritual zu einem kraftvollen, transformierenden Ganzen verbinden. Von Donnerstag bis Sonntag kannst du eintauchen in das, was dich bewegt und wobei du dir Unterst\u00fctzung w\u00fcnschst. Sei es von mir, der Natur, deinem h\u00f6heren Selbst oder dem G\u00f6ttlichen.\n\u00a0\nDatum: Do, 22. bis So, 25. Juni (Sommersonnenwende)\nLeitung: Hina Fruh\nKosten: Seminarbeitrag 280 \u20ac plus 280 \u20ac f\u00fcr Unterkunft, Essen, Holz und Nebenkosten\nOrt: Maison de la Lune in Ban-Sur-Meurthe-Clefcy\n(40 km hinter Colmar, 100 km von Freiburg)\n\u00a0\nWeitere Informationen und Anmeldung hier:\nhttps://www.tipping-methode.de/termine/?id=5439\n\u00a0\nOder telefonisch:\u00a00761 477 41920\n\u00a0\nIch freue mich auf dich!\n\u00a0\nHerzliche Gr\u00fc\u00dfe\n\nHina\n\u00a0",
        "topic_suggestions": {
            "chosen_topics": [
                "Heilwochenende",
                "Sommersonnenwende",
                "Schwitzh\u00fcttenritual",
                "Vergebung",
                "Atem"
            ]
        },
        "timestamps": [
            {
                "date1": "2023-06-25",
                "clock1": null,
                "date2": null,
                "clock2": null
            }
        ]
    }
]